中文牌名	慈悲天使
英文牌名	Angel of Mercy
顏色	白色
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}{白}
類別	生物～天使
力量／防禦力	3/3
收集編號	1/350
畫家	Melissa A. Benson
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
規則敘述	當慈悲天使進場時，你獲得3點生命。
背景敘述	昂揚於殺戮戰場的生命之歌。
	
中文牌名	天使信差
英文牌名	Angelic Page
顏色	白色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	1/1
收集編號	2/350
畫家	Marc Fishman
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
規則敘述	{橫置}：目標進行攻擊或阻擋的生物得+1/+1直到回合結束。
背景敘述	但願所有消息都如其傳令般美好。
	
中文牌名	熱心的義勇軍
英文牌名	Ardent Militia
顏色	白色
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}{白}
類別	生物～士兵
力量／防禦力	2/5
收集編號	3/350
畫家	Paolo Parente
規則敘述	熱心的義勇軍攻擊時不需橫置。
背景敘述	騎士為榮譽而戰，傭兵為金錢而戰；義勇軍則是為了保衛家園而戰。
	
中文牌名	希望化身
英文牌名	Avatar of Hope
顏色	白色
稀有度	稀有
魔法力費用	{六}{白}{白}
類別	生物～聖者
力量／防禦力	4/9
收集編號	4/350
畫家	Mark Zug
規則敘述	若你的生命少於或等於3，則你使用希望化身的費用減少{六}來使用。
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
規則敘述	希望化身可阻擋任意數量的生物。
	
中文牌名	艾文逐雲戰士
英文牌名	Aven Cloudchaser
顏色	白色
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{白}
類別	生物～鳥／士兵
力量／防禦力	2/2
收集編號	5/350
畫家	Justin Sweet
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
規則敘述	當艾文逐雲戰士進場時，消滅目標結界。
	
中文牌名	艾文信眾
英文牌名	Aven Flock
顏色	白色
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{白}
類別	生物～鳥／士兵
力量／防禦力	2/3
收集編號	6/350
畫家	Greg & Tim Hildebrandt
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
規則敘述	{白}：艾文信眾得+0/+1直到回合結束。
背景敘述	每根新羽毛都使翅翼更強健，每位新成員都讓群體更壯實。
	
中文牌名	神聖的逆轉
英文牌名	Blessed Reversal
顏色	白色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{白}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	7/350
畫家	Christopher Moeller
規則敘述	每有一個攻擊你的生物，你便獲得3點生命。
背景敘述	連敵人也可以是寶貴的資源。
	
中文牌名	眩目天使
英文牌名	Blinding Angel
顏色	白色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{白}{白}
類別	生物～天使
力量／防禦力	2/4
收集編號	8/350
畫家	Todd Lockwood
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
規則敘述	每當眩目天使對玩家造成戰鬥傷害時，該玩家略過他的下一個戰鬥階段。
背景敘述	「他們的眼必將瞽盲於真理之明光。」
	
中文牌名	懲戒
英文牌名	Chastise
顏色	白色
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{白}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	9/350
畫家	Carl Critchlow
規則敘述	消滅目標進行攻擊的生物。你獲得等同於其力量的生命。
背景敘述	「為何要向聖祖靈禱告？因為她必細心聆聽。」
背景敘述	～秘教長老
	
中文牌名	反黑保護環
英文牌名	Circle of Protection: Black
顏色	白色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	10/350
畫家	Mark Romanoski
規則敘述	{一}：選擇一個黑色的來源。於本回合中，防止該來源下一次將對你造成的傷害。
	
中文牌名	反藍保護環
英文牌名	Circle of Protection: Blue
顏色	白色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	11/350
畫家	Greg & Tim Hildebrandt
規則敘述	{一}：選擇一個藍色的來源。於本回合中，防止該來源下一次將對你造成的傷害。
	
中文牌名	反綠保護環
英文牌名	Circle of Protection: Green
顏色	白色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	12/350
畫家	Alan Pollack
規則敘述	{一}：選擇一個綠色的來源。於本回合中，防止該來源下一次將對你造成的傷害。
	
中文牌名	反紅保護環
英文牌名	Circle of Protection: Red
顏色	白色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	13/350
畫家	Gary Ruddell
規則敘述	{一}：選擇一個紅色的來源。於本回合中，防止該來源下一次將對你造成的傷害。
	
中文牌名	反白保護環
英文牌名	Circle of Protection: White
顏色	白色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	14/350
畫家	Darrell Riche
規則敘述	{一}：選擇一個白色的來源。於本回合中，防止該來源下一次將對你造成的傷害。
	
中文牌名	十字弓步兵
英文牌名	Crossbow Infantry
顏色	白色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	生物～士兵
力量／防禦力	1/1
收集編號	15/350
畫家	James Bernardin
規則敘述	{橫置}：十字弓步兵對目標進行攻擊或阻擋的生物造成1點傷害。
背景敘述	「他的箭能在半路順勢將蒼蠅劈成兩半。」
背景敘述	～歐尼亞士官
	
中文牌名	揭秘
英文牌名	Demystify
顏色	白色
稀有度	普通
魔法力費用	{白}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	16/350
畫家	Christopher Rush
規則敘述	消滅目標結界。
	
中文牌名	俯衝獅鷲
英文牌名	Diving Griffin
顏色	白色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{白}{白}
類別	生物～獅鷲
力量／防禦力	2/2
收集編號	17/350
畫家	John Howe
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
規則敘述	俯衝獅鷲攻擊時不需橫置。
背景敘述	趕過獅鷲
背景敘述	～齊帕姆用語，意指
背景敘述	「不可能達成的事」
	
中文牌名	菁英箭手
英文牌名	Elite Archers
顏色	白色
稀有度	稀有
魔法力費用	{五}{白}
類別	生物～士兵
力量／防禦力	3/3
收集編號	18/350
畫家	Greg Staples
規則敘述	{橫置}：菁英箭手對目標進行攻擊或阻擋的生物造成3點傷害。
背景敘述	他們以天使之羽裝配箭矢。
	
中文牌名	菁英擲槍手
英文牌名	Elite Javelineer
顏色	白色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{白}
類別	生物～士兵
力量／防禦力	2/2
收集編號	19/350
畫家	Mark Poole
規則敘述	每當菁英擲槍手進行阻擋時，它對目標進行攻擊的生物造成1點傷害。
背景敘述	「準確通常比力道更來得重要。」
	
中文牌名	輝煌的讚美詩
英文牌名	Glorious Anthem
顏色	白色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{白}{白}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	20/350
畫家	Kev Walker
規則敘述	由你操控的生物得+1/+1。
背景敘述	每場勝利都替詩篇增色。
	
中文牌名	榮耀追求者
英文牌名	Glory Seeker
顏色	白色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	生物～士兵
力量／防禦力	2/2
收集編號	21/350
畫家	Dave Dorman
背景敘述	戰局的逆轉總是起於某位士兵帶頭返身奮戰。
	
中文牌名	療傷藥膏
英文牌名	Healing Salve
顏色	白色
稀有度	普通
魔法力費用	{白}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	22/350
畫家	Greg & Tim Hildebrandt
規則敘述	選擇一項～目標玩家獲得3點生命；或者於本回合中防止接下來將對目標生物或玩家造成的3點傷害。
	
中文牌名	聖日
英文牌名	Holy Day
顏色	白色
稀有度	普通
魔法力費用	{白}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	23/350
畫家	Pete Venters
規則敘述	於本回合中，防止將造成的所有戰鬥傷害。
背景敘述	「精神的白晝；性靈靜憩之處
背景敘述	且不受攪擾！」
背景敘述	～亨利‧馮恩，「夜」
	
中文牌名	神聖之力
英文牌名	Holy Strength
顏色	白色
稀有度	普通
魔法力費用	{白}
類別	生物結界
力量／防禦力	-
收集編號	24/350
畫家	Scott M. Fischer
規則敘述	受此結界的生物得+1/+2。
	
中文牌名	儀隊兵
英文牌名	Honor Guard
顏色	白色
稀有度	普通
魔法力費用	{白}
類別	生物～士兵
力量／防禦力	1/1
收集編號	25/350
畫家	Mark Zug
規則敘述	{白}：儀隊兵得+0/+1直到回合結束。
背景敘述	「這侍衛並非為我私人要求而設，而是因應人民的希望，及我對他們的職責。」
背景敘述	～維克族神諭使
	
中文牌名	無畏的英雄
英文牌名	Intrepid Hero
顏色	白色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{白}
類別	生物～士兵
力量／防禦力	1/1
收集編號	26/350
畫家	Greg Hildebrandt
規則敘述	{橫置}：消滅目標力量大於或等於4的生物。
背景敘述	愚者不識恐懼；英雄無所恐懼。
	
中文牌名	象牙面具
英文牌名	Ivory Mask
顏色	白色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{白}{白}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	27/350
畫家	Glen Angus
規則敘述	你不能成為咒語或異能的目標。
背景敘述	此面具為戴用者願望之具現，用以確保這些願望能夠實現。
	
中文牌名	業障
英文牌名	Karma
顏色	白色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{白}{白}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	28/350
畫家	Bob Eggleton
規則敘述	在每位玩家的維持開始時，業障對該玩家造成傷害，其數量等同於由他所操控的沼澤數量。（維持步驟是在重置之後、抽牌之前的時段。）
	
中文牌名	誘敵專家
英文牌名	Master Decoy
顏色	白色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	生物～士兵
力量／防禦力	1/2
收集編號	29/350
畫家	Ben Thompson
規則敘述	{白}，{橫置}：橫置目標生物。
背景敘述	技巧好的誘敵兵有辦法讓敵人跟丟。最頂尖的誘敵兵則還能確保自身安全以再顯身手。
	
中文牌名	療疾神醫
英文牌名	Master Healer
顏色	白色
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{白}
類別	生物～僧侶
力量／防禦力	1/4
收集編號	30/350
畫家	Greg & Tim Hildebrandt
規則敘述	{橫置}：於本回合中，防止接下來將對目標生物或玩家造成的4點傷害。
背景敘述	她心中存有所醫治過的每位士兵之苦痛。
	
中文牌名	崇高意志
英文牌名	Noble Purpose
顏色	白色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{白}{白}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	31/350
畫家	Kev Walker
規則敘述	每當一個由你操控的生物造成戰鬥傷害時，你獲得等量的生命。
背景敘述	為正道而戰這件事，便是其力量來源之一部份。
	
中文牌名	神諭使隨員
英文牌名	Oracle's Attendants
顏色	白色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{白}
類別	生物～士兵
力量／防禦力	1/5
收集編號	32/350
畫家	Dany Orizio
規則敘述	{橫置}：選擇一個來源，把此來源於本回合中將對目標生物造成的所有傷害，改為對神諭使隨員造成之。
背景敘述	未來並非神聖不可侵，但其闡述者絕不能受擾。
	
中文牌名	和平主義
英文牌名	Pacifism
顏色	白色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	生物結界
力量／防禦力	-
收集編號	33/350
畫家	Robert Bliss
規則敘述	受此結界的生物不能進行攻擊或阻擋。
背景敘述	在葛瑞克的一生中，這是他首次感到內心的溫情與暖意。
	
中文牌名	桃園三結義
英文牌名	Peach Garden Oath
顏色	白色
稀有度	非普通
魔法力費用	{白}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	34/350
畫家	Qiao Dafu
規則敘述	你每操控一個生物，便獲得2點生命。
背景敘述	「我們三人，雖然異姓，既然結為兄弟，...不求同年同月同日生，但願同年同月同日死。」
背景敘述	～第一回　宴桃園豪傑三結義
	
中文牌名	劍雨
英文牌名	Rain of Blades
顏色	白色
稀有度	非普通
魔法力費用	{白}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	35/350
畫家	Rob Alexander
規則敘述	劍雨對每個進行攻擊的生物各造成1點傷害。
背景敘述	據說它們是殉戰英雄的武器，急欲尋覓最後一次的榮耀。
	
中文牌名	銳足獅鷲
英文牌名	Razorfoot Griffin
顏色	白色
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{白}
類別	生物～獅鷲
力量／防禦力	2/2
收集編號	36/350
畫家	Ben Thompson
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
規則敘述	先攻（此生物會比不具先攻異能的生物提前造成戰鬥傷害。）
背景敘述	
	
中文牌名	贖救
英文牌名	Redeem
顏色	白色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	37/350
畫家	D. Alexander Gregory
規則敘述	於本回合中，為至多兩個目標生物防止將受到的所有傷害。
背景敘述	「讓我將兩位兄弟從死亡中拯救回來。」
背景敘述	～威廉‧莎士比亞，《血海殲仇記》
	
中文牌名	滾石
英文牌名	Rolling Stones
顏色	白色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{白}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	38/350
畫家	Don Hazeltine
規則敘述	牆可如同不是牆一般地進行攻擊。
背景敘述	「相信我～牆壁不只長了耳朵而已。」
背景敘述	～半獸人間諜
	
中文牌名	聖潔大地
英文牌名	Sacred Ground
顏色	白色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{白}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	39/350
畫家	Gary Ruddell
規則敘述	每當任何由對手操控的咒語或異能將一個地從場上置入你的墳墓場時，將該地移回場上。
背景敘述	土地永不背棄為其犧牲的人。
	
中文牌名	聖潔瓊漿
英文牌名	Sacred Nectar
顏色	白色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	40/350
畫家	Janine Johnston
規則敘述	你獲得4點生命。
背景敘述	「在銀白聖山上，
背景敘述	瓊漿泉湧之處，
背景敘述	     我將親吻
背景敘述	     狂喜之杯；
背景敘述	暢飲靈魂喜樂…」
背景敘述	～瓦爾特‧雷利爵士，「朝聖」
	
中文牌名	撒姆尼人的醫療員
英文牌名	Samite Healer
顏色	白色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	生物～僧侶
力量／防禦力	1/1
收集編號	41/350
畫家	Anson Maddocks
規則敘述	{橫置}：於本回合中，防止接下來將對目標生物或玩家造成的1點傷害。
背景敘述	醫療員們終究會得到神賜的健全身心。其中最虔誠還將獲賜使他人身體健全的能力。
	
中文牌名	故作虔誠
英文牌名	Sanctimony
顏色	白色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	42/350
畫家	Patrick Faricy
規則敘述	每當對手橫置一個山脈以產生魔法力時，你便可以獲得1點生命。
背景敘述	「農夫們為了我的利益幹活。我准許。」
	
中文牌名	草原雄獅
英文牌名	Savannah Lions
顏色	白色
稀有度	稀有
魔法力費用	{白}
類別	生物～獅子
力量／防禦力	2/1
收集編號	43/350
畫家	Carl Critchlow
背景敘述	連勇士都會給獅子驚嚇三次：先是其蹤跡，接下來是其吼聲，而面對面則是最後一次。
背景敘述	～索馬利諺語
	
中文牌名	經驗老到的元帥
英文牌名	Seasoned Marshal
顏色	白色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{白}{白}
類別	生物～士兵
力量／防禦力	2/2
收集編號	44/350
畫家	Matthew D. Wilson
規則敘述	每當經驗老到的元帥攻擊時，你可以橫置目標生物。
背景敘述	她如同閱讀地圖般地研究戰場，總能找到通往勝利的最短路徑。
	
中文牌名	撒拉天使
英文牌名	Serra Angel
顏色	白色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{白}{白}
類別	生物～天使
力量／防禦力	4/4
收集編號	45/350
畫家	Mark Zug
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
規則敘述	撒拉天使攻擊時不需橫置。
背景敘述	當她翱翔於善人頭頂，他們感到蒙福；當她翱翔於惡人頭頂，他們只想降服。
	
中文牌名	團結一致
英文牌名	Solidarity
顏色	白色
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{白}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	46/350
畫家	John Zeleznik
規則敘述	由你操控的生物得+0/+5直到回合結束。
背景敘述	「我們必得意見一致，否則定會給分別吊死。」
背景敘述	～班傑明‧富蘭克林
	
中文牌名	心靈羈絆
英文牌名	Spirit Link
顏色	白色
稀有度	非普通
魔法力費用	{白}
類別	生物結界
力量／防禦力	-
收集編號	47/350
畫家	Kev Walker
規則敘述	每當受此結界的生物造成傷害時，你獲得等量的生命。
背景敘述	「我與全體子民緊密相連；因其歡樂而喜悅，為其創傷而憤慨。」
	
中文牌名	常駐軍隊
英文牌名	Standing Troops
顏色	白色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{白}
類別	生物～士兵
力量／防禦力	1/4
收集編號	48/350
畫家	Daren Bader
規則敘述	常駐軍隊攻擊時不需橫置。
背景敘述	擁有的越少，為之奮戰的動力就越多。
	
中文牌名	堅貞的守衛
英文牌名	Staunch Defenders
顏色	白色
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{白}{白}
類別	生物～士兵
力量／防禦力	3/4
收集編號	49/350
畫家	Tristan Elwell
規則敘述	當堅貞的守衛進場時，你獲得4點生命。
背景敘述	無論任何戰爭，獲勝的關鍵都在於保命。
	
中文牌名	誦傳儀典
英文牌名	Story Circle
顏色	白色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{白}{白}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	50/350
畫家	Alan Pollack
規則敘述	於誦傳儀典進場時，選擇一種顏色。
規則敘述	{白}：選擇一個該色的傷害來源，防止此來源下一次於本回合中將對你造成的傷害。
	
中文牌名	旭羽翔鷹
英文牌名	Suntail Hawk
顏色	白色
稀有度	普通
魔法力費用	{白}
類別	生物～鳥
力量／防禦力	1/1
收集編號	51/350
畫家	Heather Hudson
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
背景敘述	目如炫日，鳴似寒風。
	
中文牌名	日光之網
英文牌名	Sunweb
顏色	白色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{白}
類別	生物～牆
力量／防禦力	5/6
收集編號	52/350
畫家	Greg Staples
規則敘述	（牆不能攻擊）
規則敘述	飛行（此生物可以阻擋具飛行異能的生物。）
規則敘述	日光之網不能阻擋力量小於或等於2的生物。
背景敘述	有時，亡龍之翼仍不願放棄天空。
	
中文牌名	舞劍手
英文牌名	Sword Dancer
顏色	白色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	生物～反抗軍
力量／防禦力	1/2
收集編號	53/350
畫家	Roger Raupp
規則敘述	{白}{白}：目標進行攻擊的生物得-1/-0直到回合結束。
背景敘述	士兵多把劍視為武器。但在諏族修行僧手上，劍也是最強固的盾。
	
中文牌名	苔原狼
英文牌名	Tundra Wolves
顏色	白色
稀有度	普通
魔法力費用	{白}
類別	生物～狼
力量／防禦力	1/1
收集編號	54/350
畫家	Richard Sardinha
規則敘述	先攻（此生物會比不具先攻異能的生物提前造成戰鬥傷害。）
背景敘述	「我聽到牠們淒厲的吼聲；牠們正呼叫凍原另一端的家族成員。」
背景敘述	～歐尼亞斥候
	
中文牌名	可敬的修行僧
英文牌名	Venerable Monk
顏色	白色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{白}
類別	生物～僧侶
力量／防禦力	2/2
收集編號	55/350
畫家	D. Alexander Gregory
規則敘述	當可敬的修行僧進場時，你獲得2點生命。
背景敘述	歲月磨蝕肉身，卻光亮了心靈。
	
中文牌名	劍牆
英文牌名	Wall of Swords
顏色	白色
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{白}
類別	生物～牆
力量／防禦力	3/5
收集編號	56/350
畫家	Hannibal King
規則敘述	（牆不能攻擊）
規則敘述	飛行（此生物可以阻擋具飛行異能的生物。）
背景敘述	比風更銳利，比空氣更輕。
	
中文牌名	崇拜
英文牌名	Worship
顏色	白色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{白}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	57/350
畫家	Mark Zug
規則敘述	若你操控任何生物，則將使你的生命減少至1以下的傷害，改為減少你的生命至1。
背景敘述	「信仰你的理念，而不是偶像。」
背景敘述	～撒拉
	
中文牌名	神之憤怒
英文牌名	Wrath of God
顏色	白色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{白}{白}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	58/350
畫家	Kev Walker
規則敘述	消滅所有生物。它們不能重生。
	
中文牌名	大氣元素
英文牌名	Air Elemental
顏色	藍色
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{藍}{藍}
類別	生物～元素
力量／防禦力	4/4
收集編號	59/350
畫家	Wayne England
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
背景敘述	祈禱它不會突然關心起你的肺部健康。
	
中文牌名	書庫轄員
英文牌名	Archivist
顏色	藍色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{藍}{藍}
類別	生物～魔法師
力量／防禦力	1/1
收集編號	60/350
畫家	Donato Giancola
規則敘述	{橫置}：抽一張牌。
背景敘述	「文字在字典中是那麼單純而軟弱，在懂得組合的人手上卻有如此為善行惡的潛力！」
背景敘述	～納撒尼爾‧霍桑
	
中文牌名	艾文漁人
英文牌名	Aven Fisher
顏色	藍色
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{藍}
類別	生物～鳥／士兵
力量／防禦力	2/2
收集編號	61/350
畫家	Christopher Moeller
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
規則敘述	當艾文漁人從場上置入墳墓場時，你可以抽一張牌。
背景敘述	手握同支長矛，獵捕今朝食物，保衛明日家園。
	
中文牌名	均衡力
英文牌名	Balance of Power
顏色	藍色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{藍}{藍}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	62/350
畫家	Adam Rex
規則敘述	若目標對手的手牌數量比你多，則你抽等同於所相差數量的牌。
背景敘述	「把腦袋放空就是將棺材裝滿。」
背景敘述	～拉特南的教誨
	
中文牌名	回力鏢
英文牌名	Boomerang
顏色	藍色
稀有度	普通
魔法力費用	{藍}{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	63/350
畫家	Alan Rabinowitz
規則敘述	將目標永久物移回其擁有者手上。
背景敘述	「回歸汝等之所從。」
背景敘述	～史賓塞，《仙后》
背景敘述	
	
中文牌名	賄賂
英文牌名	Bribery
顏色	藍色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{藍}{藍}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	64/350
畫家	Andrew Robinson
規則敘述	從目標對手的牌庫中搜尋一張生物牌，並將該牌在你的操控下放置進場。然後該玩家將其牌庫洗牌。
背景敘述	在瑪凱迪亞城，你的財勢能延續多久，忠誠就能持續多久。
	
中文牌名	理清
英文牌名	Catalog
顏色	藍色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	65/350
畫家	Berry
規則敘述	抽兩張牌，然後從你手上棄掉一張牌。
背景敘述	向學之士多如牛毛，有成就者不過鳳毛麟角。
背景敘述	
	
中文牌名	海岸鴻爪鳥
英文牌名	Coastal Hornclaw
顏色	藍色
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{藍}
類別	生物～鳥
力量／防禦力	3/3
收集編號	66/350
畫家	DiTerlizzi
規則敘述	犧牲一個地：海岸鴻爪鳥獲得飛行異能直到回合結束。（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
背景敘述	傑姆拉的農人最害怕三種東西：乾旱、洪澇、還有鴻爪鳥。
	
中文牌名	沿海盜虐
英文牌名	Coastal Piracy
顏色	藍色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{藍}{藍}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	67/350
畫家	Matthew D. Wilson
規則敘述	每當一個由你操控的生物向對手造成戰鬥傷害時，你可以抽一張牌。
背景敘述	「我不喜歡把自己當成海盜，較合我意的說法，是促進地方經濟發展的人。」
	
中文牌名	專注
英文牌名	Concentrate
顏色	藍色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{藍}{藍}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	68/350
畫家	Glen Angus & Arnie Swekel
規則敘述	抽三張牌。
背景敘述	「我心中的寶藏更勝世間榮耀。」
	
中文牌名	沒收
英文牌名	Confiscate
顏色	藍色
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}{藍}{藍}
類別	永久物結界
力量／防禦力	-
收集編號	69/350
畫家	Adam Rex
規則敘述	你操控受此結界的永久物。
背景敘述	「雖不是你的東西，但與其讓它擺在一旁無人聞問，還不如把它拿走。」
背景敘述	～馬克吐溫，《馬克格言續集》
	
中文牌名	珊瑚礁鰻
英文牌名	Coral Eel
顏色	藍色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{藍}
類別	生物～鰻
力量／防禦力	2/1
收集編號	70/350
畫家	Una Fricker
背景敘述	有些漁夫愛吃鰻魚，也有些鰻魚愛吃漁夫。
	
中文牌名	怯懦
英文牌名	Cowardice
顏色	藍色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{藍}{藍}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	71/350
畫家	Scott M. Fischer
規則敘述	每當一個生物成為咒語或異能的目標時，將該生物移回其擁有者手上。（此生物不會受到該咒語或異能的影響）
背景敘述	「懦夫死過好多次；
背景敘述	勇士衹死一次。」
背景敘述	～威廉‧莎士比亞，《凱撒大帝》
	
中文牌名	好奇
英文牌名	Curiosity
顏色	藍色
稀有度	非普通
魔法力費用	{藍}
類別	生物結界
力量／防禦力	-
收集編號	72/350
畫家	Jim Nelson
規則敘述	每當受此結界的生物向對手造成傷害時，你可以抽一張牌。
背景敘述	「你知道那個秘密？那個讓你半夜驚醒、冷汗直流的秘密？那個你以為天下沒別人曉得的秘密？嗯，猜猜看怎麼了。」
	
中文牌名	大膽的學徒
英文牌名	Daring Apprentice
顏色	藍色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{藍}{藍}
類別	生物～魔法師
力量／防禦力	1/1
收集編號	73/350
畫家	Dany Orizio
規則敘述	{橫置}，犧牲大膽的學徒：反擊目標咒語。
背景敘述	「我看我的師父做過幾百次了。這哪有多難？」
	
中文牌名	偏折
英文牌名	Deflection
顏色	藍色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	74/350
畫家	Jeremy Jarvis
規則敘述	為僅指定單一目標的目標咒語更改目標。
背景敘述	復仇黃金定律：以彼之道還治彼身。
	
中文牌名	脫水
英文牌名	Dehydration
顏色	藍色
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{藍}
類別	生物結界
力量／防禦力	-
收集編號	75/350
畫家	Arnie Swekel
規則敘述	受此結界的生物於其操控者的重置步驟中不能重置。
背景敘述	「儘管向太陽哭喊，瞧瞧連眼淚都將你遺棄的景象。」
背景敘述	～瑪莉雷基的侍僧
	
中文牌名	逃難
英文牌名	Evacuation
顏色	藍色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{藍}{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	76/350
畫家	Rob Alexander
規則敘述	將所有生物移回其擁有者手上。
背景敘述	兵災的怒號與過後的靜寂，何者更令人不安？
	
中文牌名	爭鬥龍獸
英文牌名	Fighting Drake
顏色	藍色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{藍}{藍}
類別	生物～龍獸
力量／防禦力	2/4
收集編號	77/350
畫家	Matt Cavotta
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
背景敘述	象牙塔中的學者喚牠們為「空中鯊魚」；老經驗的旅者則完全不想招惹他們。
	
中文牌名	快速反制
英文牌名	Flash Counter
顏色	藍色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	78/350
畫家	Matt Cavotta
規則敘述	反擊目標瞬間咒語。
背景敘述	「這好點子也不過如此啊！」
	
中文牌名	飛逝幻象
英文牌名	Fleeting Image
顏色	藍色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{藍}
類別	生物～虛影
力量／防禦力	2/1
收集編號	79/350
畫家	Dave Dorman
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
規則敘述	{一}{藍}：將飛逝幻象移回其擁有者手上。
背景敘述	「勿因捕捉影子而失去財產。」
背景敘述	～《伊索寓言》
	
中文牌名	舞空術
英文牌名	Flight
顏色	藍色
稀有度	普通
魔法力費用	{藍}
類別	生物結界
力量／防禦力	-
收集編號	80/350
畫家	Arnie Swekel
規則敘述	受此結界的生物具有飛行異能。（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
	
中文牌名	漂泊魔法師
英文牌名	Fugitive Wizard
顏色	藍色
稀有度	普通
魔法力費用	{藍}
類別	生物～魔法師
力量／防禦力	1/1
收集編號	81/350
畫家	Jim Nelson
背景敘述	拉特南學院經常被迫把作了太危險或太殘忍實驗的學生逐走。
	
中文牌名	冬眠
英文牌名	Hibernation
顏色	藍色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	82/350
畫家	Matt Cavotta
規則敘述	將所有綠色永久物移回其擁有者手上。
背景敘述	長冬的深眠可不一定足夠。
	
中文牌名	角龜
英文牌名	Horned Turtle
顏色	藍色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{藍}
類別	生物～龜
力量／防禦力	1/4
收集編號	83/350
畫家	DiTerlizzi
背景敘述	牠不喜歡訪客，只喜歡拿他們當午餐。
	
中文牌名	編纂索引
英文牌名	Index
顏色	藍色
稀有度	普通
魔法力費用	{藍}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	84/350
畫家	Kev Walker
規則敘述	檢視你牌庫頂的五張牌，再將它們以任意順序放回。
背景敘述	「我查查看...瑪洛，瑪珂，瑪凱迪亞...你瞧，我真的需要個更好的歸檔系統。」
	
中文牌名	突發奇想
英文牌名	Inspiration
顏色	藍色
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	85/350
畫家	Matt Cavotta
規則敘述	目標玩家抽兩張牌。
背景敘述	天才與瘋子只差在成敗罷了。
	
中文牌名	入侵者警報
英文牌名	Intruder Alarm
顏色	藍色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{藍}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	86/350
畫家	Luca Zontini
規則敘述	生物於其操控者的重置步驟中不能重置。
規則敘述	每當一個生物進場時，重置所有生物。
背景敘述	眾履籍籍，孤履顫顫。
	
中文牌名	隱身術
英文牌名	Invisibility
顏色	藍色
稀有度	非普通
魔法力費用	{藍}{藍}
類別	生物結界
力量／防禦力	-
收集編號	87/350
畫家	Pete Venters
規則敘述	受此結界的生物只能被牆阻擋。
背景敘述	維立克屏住呼吸。呼吸不會讓他現身，但會讓他聞到鬼怪的臭味。
	
中文牌名	神燈巨靈
英文牌名	Mahamoti Djinn
顏色	藍色
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{藍}{藍}
類別	生物～巨靈
力量／防禦力	5/6
收集編號	88/350
畫家	Eric Peterson
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
背景敘述	神燈巨靈乘著風的翅膀，擁有大氣精靈中的高貴血統。身處賭場般危險的戰場中，他是詭計與誤導的專家。
	
中文牌名	魔力流失
英文牌名	Mana Leak
顏色	藍色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	89/350
畫家	Christopher Rush
規則敘述	除非目標咒語的操控者支付{三}，否則反擊該咒語。
背景敘述	任何計劃中最大的漏洞，即是假設你所知道的比敵人多。
	
中文牌名	機密商販
英文牌名	Merchant of Secrets
顏色	藍色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{藍}
類別	生物～魔法師
力量／防禦力	1/1
收集編號	90/350
畫家	Greg Hildebrandt
規則敘述	當機密商販進場時，抽一張牌。
背景敘述	為了在艾非托討生活，魔法師們淪為兜售謠傳、流言、膺品，或是～如果他們豁出去了～事實。
	
中文牌名	行商卷軸
英文牌名	Merchant Scroll
顏色	藍色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{藍}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	91/350
畫家	David Martin
規則敘述	從你的牌庫中搜尋一張藍色瞬間牌，展示該牌，並置於你手上。然後將你的牌庫洗牌。
背景敘述	拉特南的魔法師以魔法造出的卷軸交換知識，方便防範竊賊與探子。
	
中文牌名	曲解心意
英文牌名	Mind Bend
顏色	藍色
稀有度	稀有
魔法力費用	{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	92/350
畫家	Tony Szczudlo
規則敘述	更改目標永久物的規則敘述文字；將其中一種顏色文字全部更改為另一種，或是將一種基本地類別文字全部更改為另一種。（例如你可以
將「非黑生物」修改為「非綠生物」，或是將「樹林行者」修改為「平原行者」。此效應不因回合結束而終止）
	
中文牌名	幽魅戰士
英文牌名	Phantom Warrior
顏色	藍色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{藍}{藍}
類別	生物～虛影
力量／防禦力	2/2
收集編號	93/350
畫家	Greg Staples
規則敘述	幽魅戰士不能被阻擋。
背景敘述	他能穿越固體物質～但這絕不代表他不具傷害力。
	
中文牌名	操偶師
英文牌名	Puppeteer
顏色	藍色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{藍}
類別	生物～魔法師
力量／防禦力	1/2
收集編號	94/350
畫家	Scott M. Fischer
規則敘述	{藍}，{橫置}：橫置或重置目標生物。
背景敘述	「驅使別人去做你想要他做的事，最好的方法就是說他想聽的話。」
	
中文牌名	移魂術
英文牌名	Remove Soul
顏色	藍色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	95/350
畫家	Adam Rex
規則敘述	反擊目標生物咒語。
	
中文牌名	倒退
英文牌名	Rewind
顏色	藍色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{藍}{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	96/350
畫家	Dermot Power
規則敘述	反擊目標咒語，然後重置至多四個地。
背景敘述	「那我們再重新來過吧…」
	
中文牌名	拉特南智者
英文牌名	Sage of Lat-Nam
顏色	藍色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{藍}
類別	生物～智者
力量／防禦力	1/2
收集編號	97/350
畫家	Alan Pollack
規則敘述	{橫置}，犧牲一個神器：抽一張牌。
背景敘述	每部機械裡頭都埋藏著創造者的靈魂火花；每位智者心中都埋藏著需要這火花的明燈。
	
中文牌名	睿智的貓頭鷹
英文牌名	Sage Owl
顏色	藍色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{藍}
類別	生物～鳥
力量／防禦力	1/1
收集編號	98/350
畫家	Mark Brill
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
規則敘述	當睿智的貓頭鷹進場時，檢視你牌庫頂的四張牌，然後將它們以任意順序置回牌庫頂。
	
中文牌名	大海妖
英文牌名	Sea Monster
顏色	藍色
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{藍}{藍}
類別	生物～巨蛇
力量／防禦力	6/6
收集編號	99/350
畫家	Daniel Gelon
規則敘述	除非防禦玩家操控海島，否則大海妖不能攻擊。
背景敘述	這種怪物的傳說很容易給當成迷思～直到你感到三十萬磅的迷思重重壓上船身。
	
中文牌名	變幻長空
英文牌名	Shifting Sky
顏色	藍色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{藍}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	100/350
畫家	Jerry Tiritilli
規則敘述	於變幻長空進場時，選擇一種顏色。
規則敘述	所有非地的永久物是該色。
背景敘述	掌握天空，即能掌握其下的一切。
背景敘述	～仿索藍人諺語
	
中文牌名	鬼祟童妖
英文牌名	Sneaky Homunculus
顏色	藍色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{藍}
類別	生物～虛影
力量／防禦力	1/1
收集編號	101/350
畫家	Scott M. Fischer
規則敘述	鬼祟童妖不能阻擋力量大於或等於2的生物，亦不能被前述的生物阻擋。
背景敘述	如果你只顧著留意巨人的動向，小心會被螞蟻給吃了。
	
中文牌名	釘尾幼雛
英文牌名	Spiketail Hatchling
顏色	藍色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{藍}
類別	生物～龍獸
力量／防禦力	1/1
收集編號	102/350
畫家	Greg Staples
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
規則敘述	犧牲釘尾幼雛：除非目標咒語的操控者支付{一}，否則反擊該咒語。
背景敘述	牠閃避海浪，以儲備魔法的波動。
	
中文牌名	竊取神器
英文牌名	Steal Artifact
顏色	藍色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{藍}{藍}
類別	神器結界
力量／防禦力	-
收集編號	103/350
畫家	Peter Bollinger
規則敘述	你操控受此結界的神器。
	
中文牌名	暴風烏鴉
英文牌名	Storm Crow
顏色	藍色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{藍}
類別	生物～鳥
力量／防禦力	1/2
收集編號	104/350
畫家	John Matson
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
背景敘述	暴風烏鴉來臨，漫漫嚴冬無盡；暴風烏鴉離境，炎炎盛夏方興。
	
中文牌名	心靈感應
英文牌名	Telepathy
顏色	藍色
稀有度	非普通
魔法力費用	{藍}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	105/350
畫家	Matthew D. Wilson
規則敘述	對手以展示手牌的方式進行遊戲。
背景敘述	「祕密？什麼祕密？」
	
中文牌名	時間專家
英文牌名	Temporal Adept
顏色	藍色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{藍}{藍}
類別	生物～魔法師
力量／防禦力	1/1
收集編號	106/350
畫家	Roger Raupp
規則敘述	{藍}{藍}{藍}，{橫置}：將目標永久物移回其擁有者手上。
背景敘述	「她當然是班上的第一名，因為她的同學都已經消失了。」
背景敘述	～陶拉里亞背叛者
	
中文牌名	竊鵲
英文牌名	Thieving Magpie
顏色	藍色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{藍}{藍}
類別	生物～鳥
力量／防禦力	1/3
收集編號	107/350
畫家	Christopher Moeller
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
規則敘述	每當竊鵲向對手造成傷害時，你抽一張牌。
背景敘述	一般鳥兒收集細枝築巢，鵲則是偷竊寶石來築巢。
	
中文牌名	潮汐巨怪
英文牌名	Tidal Kraken
顏色	藍色
稀有度	稀有
魔法力費用	{五}{藍}{藍}{藍}
類別	生物～巨獸
力量／防禦力	6/6
收集編號	108/350
畫家	Christopher Moeller
規則敘述	潮汐巨怪不能被阻擋。
背景敘述	對人魚而言，海盜是麻煩；而對海盜來說，人魚是威脅。但對巨怪來說，他們都是開胃菜。
	
中文牌名	貿易路線
英文牌名	Trade Routes
顏色	藍色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{藍}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	109/350
畫家	Matt Cavotta
規則敘述	{一}：將目標由你操控的地移回其擁有者手上。
規則敘述	{一}，從你手上棄掉一張地牌：抽一張牌。
背景敘述	智者，仁者，勇者～商人都能搞定。
	
中文牌名	發掘物
英文牌名	Treasure Trove
顏色	藍色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{藍}{藍}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	110/350
畫家	Brian Despain
規則敘述	{二}{藍}{藍}：抽一張牌。
背景敘述	「財富即力量；是征服，壓榨，剝削的力量，是奴役，施暴，墮落的力量。」
背景敘述	～艾瑪‧高德曼，「無政府主義」
	
中文牌名	旋動
英文牌名	Twiddle
顏色	藍色
稀有度	普通
魔法力費用	{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	111/350
畫家	Matt Cavotta
規則敘述	橫置或重置目標神器、生物或地。
	
中文牌名	反召喚
英文牌名	Unsummon
顏色	藍色
稀有度	普通
魔法力費用	{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	112/350
畫家	Ron Spencer
規則敘述	將目標生物移回其擁有者手上。
	
中文牌名	氣牆
英文牌名	Wall of Air
顏色	藍色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{藍}{藍}
類別	生物～牆
力量／防禦力	1/5
收集編號	113/350
畫家	John Avon
規則敘述	（牆不能攻擊）
規則敘述	飛行（此生物可以阻擋具飛行異能的生物。）
背景敘述	若鷹不再飛翔，最好抬頭望望。
背景敘述	～費米瑞甫警語
	
中文牌名	風龍獸
英文牌名	Wind Drake
顏色	藍色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{藍}
類別	生物～龍獸
力量／防禦力	2/2
收集編號	114/350
畫家	Tom Wanerstrand
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
背景敘述	「但她穿越天際與白晝
背景敘述	直到所有牽掛之上
背景敘述	彼處無塵俗羈絆她的飛翔
背景敘述	也沒有陰影蒙蔽道路」
背景敘述	～托瑪斯‧摩爾，「假如我有翅膀」
	
中文牌名	瑪莉雷基之怒
英文牌名	Wrath of Marit Lage
顏色	藍色
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{藍}{藍}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	115/350
畫家	Matt Thompson
規則敘述	當瑪莉雷基之怒進場時，橫置所有紅色生物。
規則敘述	紅色生物於其操控者的重置步驟中不能重置。
背景敘述	「瑪莉雷基雖長埋於冰河深處，她的幻夢依舊在實界裡具現，自靈魂竊取暖熱。」
背景敘述	～奇亞多朗僧侶哈渥．阿雷森
	
中文牌名	祖爾的奧祕
英文牌名	Zur's Weirding
顏色	藍色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{藍}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	116/350
畫家	Scott M. Fischer
規則敘述	玩家以展示手牌的方式進行遊戲。
規則敘述	若任何玩家將要抽一張牌時，改為將其展示之。然後其他任何玩家可以支付2點生命。若有玩家如此做，則將該牌置入其擁有者的墳墓場。若無人支付，則該玩家抽該張牌。
	
中文牌名	深淵幽靈
英文牌名	Abyssal Specter
顏色	黑色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{黑}{黑}
類別	生物～幽靈
力量／防禦力	2/3
收集編號	117/350
畫家	Michael Sutfin
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
規則敘述	每當深淵幽靈對玩家造成傷害時，該玩家從其手上棄掉一張牌。
背景敘述	往他的頭蓋內部凝視便是找死。
	
中文牌名	野心的代價
英文牌名	Ambition's Cost
顏色	黑色
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	118/350
畫家	Junko Taguchi
規則敘述	你抽三張牌並且失去3點生命。
背景敘述	「要犧牲才能獲取知識。」
	
中文牌名	腐沼小惡魔
英文牌名	Bog Imp
顏色	黑色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{黑}
類別	生物～小惡魔
力量／防禦力	1/1
收集編號	119/350
畫家	Carl Critchlow
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
背景敘述	把牠想成是有翅膀的屠刀。
	
中文牌名	腐沼鬼魂
英文牌名	Bog Wraith
顏色	黑色
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{黑}
類別	生物～鬼魂
力量／防禦力	3/3
收集編號	120/350
畫家	Dave Dorman
規則敘述	沼澤行者（只要防禦玩家操控沼澤，則此生物便不能被阻擋）
背景敘述	犧牲者的屍體是他唯一留下的形跡。
	
中文牌名	腐肉牆
英文牌名	Carrion Wall
顏色	黑色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{黑}{黑}
類別	生物～牆
力量／防禦力	3/2
收集編號	121/350
畫家	Tony Szczudlo
規則敘述	（牆不能攻擊）
規則敘述	{一}{黑}：重生腐肉牆。
背景敘述	用敵人屍首造成的牆，在戰爭時絕不會缺乏建材。
	
中文牌名	威迫
英文牌名	Coercion
顏色	黑色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	122/350
畫家	DiTerlizzi
規則敘述	目標對手展示其手牌。選擇其中一張牌，該玩家棄掉該牌。
背景敘述	「慈悲心只不過是包裝精美的軟弱。」
	
中文牌名	闇境放逐
英文牌名	Dark Banishing
顏色	黑色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{黑}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	123/350
畫家	Dermot Power
規則敘述	消滅目標非黑色的生物。它不能重生。
背景敘述	「嘿，放逐？慈悲一點，判我死吧，
背景敘述	流放帶著恐怖的面貌，
背景敘述	比死亡更教我畏懼。」
背景敘述	～威廉‧莎士比亞，《羅蜜歐與茱麗葉》
	
中文牌名	死淵活祭
英文牌名	Death Pit Offering
顏色	黑色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{黑}{黑}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	124/350
畫家	Pete Venters
規則敘述	當死淵活祭進場時，犧牲所有由你操控的生物。
規則敘述	由你操控的生物得+2/+2。
背景敘述	「把他們全宰掉，拿去餵新來的成員。」
背景敘述	～天威大魔將寇維克斯
	
中文牌名	瑞斯死淵
英文牌名	Death Pits of Rath
顏色	黑色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{黑}{黑}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	125/350
畫家	Joel Biske
規則敘述	每當任何生物受到傷害時，將其消滅。它不能重生。
背景敘述	「我也無法忘記關於這些深淵的記敘～生命突然滅絕的慘事，在他們可怕至極的計劃中還不值一提。」
背景敘述	～愛倫‧坡，「陷阱與鐘擺」
	
中文牌名	致命妖瞳
英文牌名	Deathgazer
顏色	黑色
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{黑}
類別	生物～蜥蜴
力量／防禦力	2/2
收集編號	126/350
畫家	Donato Giancola
規則敘述	每當致命妖瞳阻擋非黑色生物或被非黑色生物阻擋，在戰鬥結束時消滅該生物。
背景敘述	你的一生在牠眼前掠過。
	
中文牌名	深邃林食屍鬼
英文牌名	Deepwood Ghoul
顏色	黑色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{黑}
類別	生物～殭屍
力量／防禦力	2/1
收集編號	127/350
畫家	Alan Pollack
規則敘述	支付2點生命：重生深邃林食屍鬼。
背景敘述	他們以活人為食，以保持不死。
	
中文牌名	惡魔導師
英文牌名	Diabolic Tutor
顏色	黑色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{黑}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	128/350
畫家	Rick Farrell
規則敘述	從你的牌庫中搜尋一張牌並置於你手上。然後將你的牌庫洗牌。
背景敘述	最好的點子常常出自最壞的心靈。
	
中文牌名	苦力骷髏妖
英文牌名	Drudge Skeletons
顏色	黑色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{黑}
類別	生物～骷髏妖
力量／防禦力	1/1
收集編號	129/350
畫家	Jim Nelson
規則敘述	{黑}：重生苦力骷髏妖。
背景敘述	「死者可成為良好的士兵。它們不會違背命令，它們從不投降，它們也不會因為身上隨便哪塊部份掉下來就停止戰鬥。」
背景敘述	～妮維亞洛，《死靈術士手冊》
背景敘述	
	
中文牌名	薄暮小惡魔
英文牌名	Dusk Imp
顏色	黑色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{黑}
類別	生物～小惡魔
力量／防禦力	2/1
收集編號	130/350
畫家	Edward P. Beard, Jr.
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
背景敘述	他鄙視人類、松鼠、野獸、矮人和鱆人...對啦，他幾近鄙視一切。
	
中文牌名	東方神聖武士
英文牌名	Eastern Paladin
顏色	黑色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{黑}{黑}
類別	生物～騎士
力量／防禦力	3/3
收集編號	131/350
畫家	Carl Critchlow
規則敘述	{黑}{黑}，{橫置}：消滅目標綠色生物。
背景敘述	「這是最棘手的敵人。他對死亡的熱情程度不僅是瀕臨瘋狂，根本是沈迷其中。」
背景敘述	～南方神聖武士
	
中文牌名	處決
英文牌名	Execute
顏色	黑色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{黑}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	132/350
畫家	Gary Ruddell
規則敘述	消滅目標白色生物。它不能重生。
規則敘述	抽一張牌。
背景敘述	「願意為榮耀而死的笨蛋就去死吧。」
背景敘述	～柯幫教父
	
中文牌名	墮天使
英文牌名	Fallen Angel
顏色	黑色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{黑}{黑}
類別	生物～天使
力量／防禦力	3/3
收集編號	133/350
畫家	Matthew D. Wilson
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
規則敘述	犧牲一個生物：墮天使得+2/+1直到回合結束。
背景敘述	「你為什麼對死者哭泣？我可是很歡喜，因為他們為我而死。」
背景敘述	
	
中文牌名	恐懼
英文牌名	Fear
顏色	黑色
稀有度	普通
魔法力費用	{黑}{黑}
類別	生物結界
力量／防禦力	-
收集編號	134/350
畫家	Adam Rex
規則敘述	受此結界的生物具有恐懼異能。（此生物只能被神器和／或黑色生物阻擋。）
背景敘述	「恐怖！恐怖啊！」
背景敘述	～約瑟夫‧康拉德，《黑暗之心》
	
中文牌名	巨型蟑螂
英文牌名	Giant Cockroach
顏色	黑色
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{黑}
類別	生物～昆蟲
力量／防禦力	4/2
收集編號	135/350
畫家	Heather Hudson
	
背景敘述	陶倫的這大半輩子曾從許許多多的蟲身上踩過；所以當一隻蟲居然從他身上踏過時，他不禁感到驚慌。
中文牌名	暴食殭屍
英文牌名	Gluttonous Zombie
顏色	黑色
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}{黑}
類別	生物～殭屍
力量／防禦力	3/3
收集編號	136/350
畫家	Thomas M. Baxa
規則敘述	恐懼（此生物只能被神器和／或黑色生物阻擋。）
背景敘述	貪婪與暴食讓他死亡。現在這是他最大的兩樣資產。
	
中文牌名	墓約
英文牌名	Grave Pact
顏色	黑色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{黑}{黑}{黑}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	137/350
畫家	Tony Szczudlo
規則敘述	每當一個由你操控的生物從場上置入墳墓場時，其他每位玩家各犧牲一個生物。
背景敘述	「忠誠的束縛可以把人綁到墳墓裡。」
背景敘述	～天威大魔將寇維克斯
	
中文牌名	掘墓怪
英文牌名	Gravedigger
顏色	黑色
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{黑}
類別	生物～殭屍
力量／防禦力	2/2
收集編號	138/350
畫家	Dermot Power
規則敘述	當掘墓怪進場時，你可以將目標生物牌從你的墳墓場移回你手上。
背景敘述	滿載的棺木就像滿載的寶庫～兩者都對賊有吸引力。
	
中文牌名	盜竊
英文牌名	Larceny
顏色	黑色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{黑}{黑}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	139/350
畫家	Dave Dorman
規則敘述	每當一個由你操控的生物對玩家造成戰鬥傷害時，該玩家從其手上棄掉一張牌。
背景敘述	財不露白。
背景敘述	～諺語
	
中文牌名	昏暗陰魂
英文牌名	Looming Shade
顏色	黑色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{黑}
類別	生物～陰魂
力量／防禦力	1/1
收集編號	140/350
畫家	Kev Walker
規則敘述	{黑}：昏暗陰魂得+1/+1直到回合結束。
背景敘述	在黑暗中進食，於夢魘裡繁衍。
	
中文牌名	不死生物大帝
英文牌名	Lord of the Undead
顏色	黑色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{黑}{黑}
類別	生物～領主
力量／防禦力	2/2
收集編號	141/350
畫家	Brom
規則敘述	所有殭屍得+1/+1。
規則敘述	{一}{黑}，{橫置}：將目標殭屍牌從你的墳墓場移回你手上。
背景敘述	「我與死亡打交道。你可有本事傷得了我？」
	
中文牌名	病蛆帶原體
英文牌名	Maggot Carrier
顏色	黑色
稀有度	普通
魔法力費用	{黑}
類別	生物～殭屍
力量／防禦力	1/1
收集編號	142/350
畫家	Ron Spencer
規則敘述	當病蛆帶原體進場時，每位玩家各失去1點生命。
背景敘述	「我們並非突然死亡，而是逐漸向其靠近；我們一天天地逐漸死去。」
背景敘述	～辛尼加，《書信集》
	
中文牌名	偏頭痛
英文牌名	Megrim
顏色	黑色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{黑}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	143/350
畫家	Peter Bollinger
規則敘述	每當對手從其手上棄掉一張牌時，偏頭痛對該玩家造成2點傷害。
背景敘述	從心靈中切下的記憶可以馬上切回去。
	
中文牌名	心之衰
英文牌名	Mind Rot
顏色	黑色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	144/350
畫家	Steve Luke
規則敘述	目標玩家從其手上棄掉兩張牌。
背景敘述	法師最怕的就是喪失心神。
	
中文牌名	心靈斬
英文牌名	Mind Slash
顏色	黑色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{黑}{黑}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	145/350
畫家	Adam Rex
規則敘述	{黑}，犧牲一個生物：目標對手展示其手牌。選擇其中一張牌，該玩家棄掉該牌。你只可以於你能使用巫術時使用此異能。
背景敘述	「我無法在這些慘叫聲中進行思考。」
	
中文牌名	心靈沈滓
英文牌名	Mind Sludge
顏色	黑色
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	146/350
畫家	Eric Peterson
規則敘述	你每操控一個沼澤，目標玩家便從其手上棄掉一張牌。
背景敘述	當你進了沼澤之中，沼澤也進了你之中。
	
中文牌名	奪魂叛行
英文牌名	Murderous Betrayal
顏色	黑色
稀有度	稀有
魔法力費用	{黑}{黑}{黑}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	147/350
畫家	Randy Gallegos
規則敘述	{黑}{黑}，支付一半生命，小數點後無條件進位：消滅目標非黑色生物。它不能重生。
背景敘述	肚子一劍與背上一刀，那一個比較痛？
	
中文牌名	作嘔
英文牌名	Nausea
顏色	黑色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	148/350
畫家	James Bernardin
規則敘述	所有生物得-1/-1直到回合結束。
背景敘述	沒有恐懼，沒有知覺。然後很快地，連午餐也沒了。
	
中文牌名	尼可拉塔
英文牌名	Nekrataal
顏色	黑色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{黑}{黑}
類別	生物～尼可拉塔
力量／防禦力	2/1
收集編號	149/350
畫家	Adrian Smith
規則敘述	先攻（此生物會比不具先攻異能的生物提前造成戰鬥傷害。）
規則敘述	當尼可拉塔進場時，消滅目標非神器且非黑色的生物。該生物不能重生。
	
中文牌名	夢魘
英文牌名	Nightmare
顏色	黑色
稀有度	稀有
魔法力費用	{五}{黑}
類別	生物～夢魘
力量／防禦力	*/*
收集編號	150/350
畫家	Carl Critchlow
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
規則敘述	夢魘的力量及防禦力各等同於由你操控的沼澤之數量。
背景敘述	它的鐵蹄巨響將夢擊入絕境。
	
中文牌名	迫害
英文牌名	Persecute
顏色	黑色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{黑}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	151/350
畫家	D. Alexander Gregory
規則敘述	選擇一種顏色。目標玩家展示其手牌，並從中棄掉所有該顏色的牌。
背景敘述	「人類暴行極致
背景敘述	莫如迫害心智。」
背景敘述	～約翰‧德來登，
背景敘述	「牝鹿與豹」
	
中文牌名	非瑞克西亞鬥技場
英文牌名	Phyrexian Arena
顏色	黑色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{黑}{黑}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	152/350
畫家	Carl Critchlow
規則敘述	在你的維持開始時，你抽一張牌並且失去1點生命。（維持步驟是在重置之後、抽牌之前的時段。）
背景敘述	人性滴落力量汪洋。
	
中文牌名	非瑞克西亞疫病王
英文牌名	Phyrexian Plaguelord
顏色	黑色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{黑}{黑}
類別	生物～病媒
力量／防禦力	4/4
收集編號	153/350
畫家	Kev Walker
規則敘述	{橫置}，犧牲非瑞克西亞疫病王：目標生物得-4/-4直到回合結束。
規則敘述	犧牲一個生物：目標生物得-1/-1直到回合結束。
背景敘述	「疾病的最後階段：顫抖、痙攣和死亡。」
背景敘述	～非瑞克西亞巡察備註
	
中文牌名	疫病甲蟲
英文牌名	Plague Beetle
顏色	黑色
稀有度	普通
魔法力費用	{黑}
類別	生物～昆蟲
力量／防禦力	1/1
收集編號	154/350
畫家	Matt Cavotta
規則敘述	沼澤行者（只要防禦玩家操控沼澤，則此生物便不能被阻擋）
背景敘述	沒人知道它們的稱呼是源於身上所帶的疾病，或是它們繁殖的速度。
	
中文牌名	疫病之風
英文牌名	Plague Wind
顏色	黑色
稀有度	稀有
魔法力費用	{七}{黑}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	155/350
畫家	Alan Pollack
規則敘述	消滅所有不由你操控的生物。它們不能重生。
背景敘述	「昇華次風，風名掠火，除滅普天鄙陋。」
背景敘述	～凱爾頓凱旋誌
	
中文牌名	野地跛行獸
英文牌名	Primeval Shambler
顏色	黑色
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}{黑}
類別	生物～傭兵
力量／防禦力	3/3
收集編號	156/350
畫家	Chippy
規則敘述	{黑}：野地跛行獸得+1/+1直到回合結束。
背景敘述	他的心智和其身軀一樣，都是由漫佈在沼澤裡的殘骸所組成。
	
中文牌名	起死回生
英文牌名	Raise Dead
顏色	黑色
稀有度	普通
魔法力費用	{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	157/350
畫家	Carl Critchlow
規則敘述	將目標生物牌從你的墳墓場移回你手上。
背景敘述	泥土無法留存魔法驅使之物。
	
中文牌名	貪吃老鼠
英文牌名	Ravenous Rats
顏色	黑色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{黑}
類別	生物～老鼠
力量／防禦力	1/1
收集編號	158/350
畫家	Tom Wanerstrand
規則敘述	當貪吃老鼠進場時，目標對手從其手上棄掉一張牌。
背景敘述	老鼠的眼中沒有神聖之物，所有東西都是一頓飽餐。
	
中文牌名	皇家刺客
英文牌名	Royal Assassin
顏色	黑色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{黑}{黑}
類別	生物～殺手
力量／防禦力	1/1
收集編號	159/350
畫家	Mark Zug
規則敘述	{橫置}：消滅目標已橫置的生物。
背景敘述	修習匿蹤技藝的皇家刺客總是細心選擇其犧牲品，不倚仗蠻力，即時且精準地行動。
	
中文牌名	枯萎殭屍
英文牌名	Scathe Zombies
顏色	黑色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{黑}
類別	生物～殭屍
力量／防禦力	2/2
收集編號	160/350
畫家	Kev Walker
	
背景敘述	「它們呻吟、碰撞，站起身來，
背景敘述	口不言語，眼不理睬；
背景敘述	看到死人如此復生，
背景敘述	即使在夢中，還是很古怪。」
背景敘述	～山繆‧泰勒‧柯律芝，
背景敘述	「古舟子詠」
中文牌名	巨蛇戰士
英文牌名	Serpent Warrior
顏色	黑色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{黑}
類別	生物～士兵
力量／防禦力	3/3
收集編號	161/350
畫家	Ron Spencer
規則敘述	當巨蛇戰士進場時，你失去3點生命。
背景敘述	死前之噓。
	
中文牌名	斷魂術
英文牌名	Sever Soul
顏色	黑色
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{黑}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	162/350
畫家	Glen Angus
規則敘述	消滅目標非黑色生物。它不能重生。你獲得等同於其防禦力的生命。
背景敘述	「凡命的世界正如結實累累的果園，等待我來收穫。」
背景敘述	～墮天使
	
中文牌名	斷肢軍團兵
英文牌名	Severed Legion
顏色	黑色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{黑}{黑}
類別	生物～殭屍
力量／防禦力	2/2
收集編號	163/350
畫家	Dany Orizio
規則敘述	恐懼（此生物只能被神器和／或黑色生物阻擋。）
背景敘述	日落後的艾非托沒人會應門。
	
中文牌名	戕殺
英文牌名	Slay
顏色	黑色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{黑}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	164/350
畫家	Ben Thompson
規則敘述	消滅目標綠色生物。它不能重生。
規則敘述	抽一張牌。
背景敘述	妖精們有智謀、勇氣和技巧，但到頭來只證明了數量還是最重要的。
	
中文牌名	靈魂盛宴
英文牌名	Soul Feast
顏色	黑色
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{黑}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	165/350
畫家	Adam Rex
規則敘述	目標玩家失去4點生命，並且你獲得4點生命。
背景敘述	吃什麼就會像什麼。
	
中文牌名	軟腳流氓
英文牌名	Spineless Thug
顏色	黑色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{黑}
類別	生物～傭兵
力量／防禦力	2/2
收集編號	166/350
畫家	Matthew D. Wilson
規則敘述	軟腳流氓不能進行阻擋。
背景敘述	它雖然缺乏骨幹，但卻裝成很殘酷的樣子。
	
中文牌名	老鼠暴群
英文牌名	Swarm of Rats
顏色	黑色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{黑}
類別	生物～老鼠
力量／防禦力	*/1
收集編號	167/350
畫家	Kev Walker
規則敘述	老鼠暴群的力量等同於由你操控之老鼠的數量。
背景敘述	「老鼠，老鼠，老鼠！上百，上千，上萬的老鼠，個個都是一條生命。」
背景敘述	～伯蘭‧史杜克，《吸血鬼》
	
中文牌名	地底幻夢
英文牌名	Underworld Dreams
顏色	黑色
稀有度	稀有
魔法力費用	{黑}{黑}{黑}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	168/350
畫家	Carl Critchlow
規則敘述	每當對手抽一張牌時，地底幻夢對他造成1點傷害。
背景敘述	「在昏眩的心靈暗窟裡，夢以晝間商隊散落的片段築巢。」
背景敘述	～拉賓德拉納‧泰戈爾
	
中文牌名	不潔之力
英文牌名	Unholy Strength
顏色	黑色
稀有度	普通
魔法力費用	{黑}
類別	生物結界
力量／防禦力	-
收集編號	169/350
畫家	Puddnhead
規則敘述	受此結界的生物得+2/+1。
背景敘述	此等力量強體而噬魂。
	
中文牌名	吸血精靈
英文牌名	Vampiric Spirit
顏色	黑色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{黑}{黑}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	4/3
收集編號	170/350
畫家	Anson Maddocks
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
規則敘述	當吸血精靈進場時，你失去4點生命。
	
中文牌名	邪惡飢渴
英文牌名	Vicious Hunger
顏色	黑色
稀有度	普通
魔法力費用	{黑}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	171/350
畫家	Massimilano Frezzato
規則敘述	邪惡飢渴對目標生物造成2點傷害，並且你獲得2點生命。
背景敘述	只有最貪婪的靈魂才會以弱者的健康為食。
	
中文牌名	扭曲奉獻
英文牌名	Warped Devotion
顏色	黑色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{黑}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	172/350
畫家	Eric Peterson
規則敘述	每當一個永久物移回任何玩家手上時，該玩家從其手上棄掉一張牌。
背景敘述	「虔敬的精神容易因喪失希望而崩潰。」
背景敘述	～墮天使
	
中文牌名	西方神聖武士
英文牌名	Western Paladin
顏色	黑色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{黑}{黑}
類別	生物～騎士
力量／防禦力	3/3
收集編號	173/350
畫家	Carl Critchlow
規則敘述	{黑}{黑}，{橫置}：消滅目標白色生物。
背景敘述	「此人滿身輕蔑、諂媚和謊言，絕對要小心提防。」
背景敘述	～北方神聖武士
	
中文牌名	殭屍化
英文牌名	Zombify
顏色	黑色
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	174/350
畫家	Mark Romanoski
規則敘述	將目標生物牌從你的墳墓場移回場上。
背景敘述	「初次誕生是對生命的禮讚。再次誕生則是對生命的嘲弄。」
背景敘述	～秘教長老
	
中文牌名	阿那巴祭師
英文牌名	Anaba Shaman
顏色	紅色
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{紅}
類別	生物～牛頭怪
力量／防禦力	2/2
收集編號	175/350
畫家	Alex Horley-Orlandelli
規則敘述	{紅}，{橫置}：阿那巴祭師對目標生物或玩家造成1點傷害。
背景敘述	你可以試著抓住這頭牛的角來穩住他。
	
中文牌名	博都維亞野蠻人
英文牌名	Balduvian Barbarians
顏色	紅色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{紅}{紅}
類別	生物～野蠻人
力量／防禦力	3/2
收集編號	176/350
畫家	Jim Nelson
	
背景敘述	「從凱勒的雪坡，
背景敘述	到班度的峽谷，
背景敘述	我們痛飲、戰鬥、慶賀、死亡
背景敘述	如同我們的天賦。」
背景敘述	～博都維亞旅店之歌
中文牌名	焰球
英文牌名	Blaze
顏色	紅色
稀有度	非普通
魔法力費用	{X}{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	177/350
畫家	Alex Horley-Orlandelli
規則敘述	焰球對目標生物或玩家造成X點傷害。
背景敘述	火焰永不會獨自熄滅。
	
中文牌名	腥紅之月
英文牌名	Blood Moon
顏色	紅色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{紅}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	178/350
畫家	Franz Vohwinkel
規則敘述	所有非基本地都是山脈。
背景敘述	陰沉光芒遍灑大地，一片深紅籠罩著萬物。
	
中文牌名	血絲獨眼巨人
英文牌名	Bloodshot Cyclops
顏色	紅色
稀有度	稀有
魔法力費用	{五}{紅}
類別	生物～巨人
力量／防禦力	4/4
收集編號	179/350
畫家	Daren Bader
規則敘述	{橫置}，犧牲一個生物：血絲獨眼巨人對目標生物或玩家造成傷害，其數量等同於所犧牲生物的力量。
背景敘述	他們首次遭遇之後，鬼怪便稱他為投手查克。
	
中文牌名	沸騰
英文牌名	Boil
顏色	紅色
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{紅}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	180/350
畫家	Jason Alexander Behnke
規則敘述	消滅所有海島。
背景敘述	「直至海乾河盡，我才願歇手。」
	
中文牌名	峽谷野貓
英文牌名	Canyon Wildcat
顏色	紅色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{紅}
類別	生物～貓
力量／防禦力	2/1
收集編號	181/350
畫家	Gary Leach
規則敘述	山脈行者（只要防禦玩家操控山脈，則此生物便不能被阻擋）
背景敘述	在戰士王國凱爾頓，此般擁有高強追蹤能力與攀牆技巧的野貓在狩獵中廣為使用。
	
中文牌名	煤牆
英文牌名	Cinder Wall
顏色	紅色
稀有度	普通
魔法力費用	{紅}
類別	生物～牆
力量／防禦力	3/3
收集編號	182/350
畫家	Anthony S. Waters
規則敘述	（牆不能攻擊）
規則敘述	當煤牆進行阻擋，在戰鬥結束時將其消滅。
背景敘述	「皮肉烤熟的味道在山谷間飄盪了好幾個小時。」
背景敘述	～歐尼亞士官
	
中文牌名	毀壞
英文牌名	Demolish
顏色	紅色
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	183/350
畫家	Gary Ruddell
規則敘述	消滅目標神器或地。
背景敘述	「千錘百鍊磨成鋼，
背景敘述	不成材？全毀葬。」
背景敘述	～矮人冶鐵歌
	
中文牌名	矮人爆破隊
英文牌名	Dwarven Demolition Team
顏色	紅色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{紅}
類別	生物～矮人
力量／防禦力	1/1
收集編號	184/350
畫家	Kev Walker
規則敘述	{橫置}：消滅目標牆。
背景敘述	納吉布撤回自己位於艾拉巴的城堡；此愚蠢決定使他在第二天早晨賠上自己的命。矮人軍已將堅不可破的城牆化為腳底碎石。
	
中文牌名	激怒
英文牌名	Enrage
顏色	紅色
稀有度	非普通
魔法力費用	{X}{紅}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	185/350
畫家	Justin Sweet
規則敘述	目標生物得+X/+0直到回合結束。
背景敘述	「你不會喜歡我生氣的樣子。」
	
中文牌名	火燒曠野
英文牌名	Flashfires
顏色	紅色
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	186/350
畫家	Randy Gallegos
規則敘述	消滅所有平原。
背景敘述	乾草在火花面前即為柴火。
	
中文牌名	瑞斯大熔爐
英文牌名	Furnace of Rath
顏色	紅色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{紅}{紅}{紅}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	187/350
畫家	John Matson
規則敘述	若某來源將對任一生物或玩家造成傷害，則改為它對該生物或玩家造成兩倍的傷害。
背景敘述	大熔爐等待著下一位能揚起末日戰火的主子。
	
中文牌名	鬼怪戰車
英文牌名	Goblin Chariot
顏色	紅色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{紅}
類別	生物～鬼怪
力量／防禦力	2/2
收集編號	188/350
畫家	John Howe
規則敘述	敏捷（你操控此生物的該回合中，它便可以攻擊）
背景敘述	他的訓練中最困難之部分是：學會不要吃這隻野豬。
	
中文牌名	鬼怪滑翔翼
英文牌名	Goblin Glider
顏色	紅色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{紅}
類別	生物～鬼怪
力量／防禦力	1/1
收集編號	189/350
畫家	Patrick Faricy
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
規則敘述	鬼怪滑翔翼不能進行阻擋。
背景敘述	「什麼東西有兩隻手，一隻翅膀，卻沒有腦子？」
背景敘述	～基圖謎語
	
中文牌名	鬼怪王
英文牌名	Goblin King
顏色	紅色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{紅}{紅}
類別	生物～領主
力量／防禦力	2/2
收集編號	190/350
畫家	Ron Spears
規則敘述	所有鬼怪得+1/+1，並具有山脈行者異能。（只要防禦玩家操控山脈，這些生物便不能被阻擋）
背景敘述	為了成為國王，奴斯吉爾對布羅格作了布羅格對烏克富、烏克富對維多、維多對洛爾，以及洛爾對奧羅克‧‧‧等所作的事。
	
中文牌名	鬼怪突擊隊
英文牌名	Goblin Raider
顏色	紅色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{紅}
類別	生物～鬼怪
力量／防禦力	2/2
收集編號	191/350
畫家	Greg Staples
規則敘述	鬼怪突擊隊不能進行阻擋。
背景敘述	就鬼怪而言，他算是聰明的。他會做「兩」件事：打和跑。
	
中文牌名	游擊策略
英文牌名	Guerrilla Tactics
顏色	紅色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{紅}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	192/350
畫家	Ron Spencer
規則敘述	游擊策略對目標生物或玩家造成2點傷害。
規則敘述	當由對手所操控的咒語或異能使得你從手上棄掉游擊策略時，游擊策略對目標生物或玩家造成4點傷害。
	
中文牌名	博卡登之鎚
英文牌名	Hammer of Bogardan
顏色	紅色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{紅}{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	193/350
畫家	Ron Spencer
規則敘述	博卡登之鎚對目標生物或玩家造成3點傷害。
規則敘述	{二}{紅}{紅}{紅}：將博卡登之鎚從你墳墓場中移回你手上。你只可以於你的維持中使用此異能。（維持步驟是在重置之後、抽牌之前的時段。）
	
中文牌名	山丘巨人
英文牌名	Hill Giant
顏色	紅色
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{紅}
類別	生物～巨人
力量／防禦力	3/3
收集編號	194/350
畫家	Dany Orizio
背景敘述	因嗜血慾望而癲狂的巨人，能把要塞堅壁當成步哨木牆般地闖過。
	
中文牌名	笨拙獨眼巨人
英文牌名	Hulking Cyclops
顏色	紅色
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{紅}{紅}
類別	生物～巨人
力量／防禦力	5/5
收集編號	195/350
畫家	Paolo Parente
規則敘述	笨拙獨眼巨人不能進行阻擋。
背景敘述	誰都可以在獨眼巨人附近徘徊，可是很少有人能擋它的路。
	
中文牌名	煉獄
英文牌名	Inferno
顏色	紅色
稀有度	稀有
魔法力費用	{五}{紅}{紅}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	196/350
畫家	Don Hazeltine
規則敘述	煉獄對每個生物與每位玩家各造成6點傷害。
背景敘述	「曾有人說破壞沒什麼巧妙之處。你知道嗎？他們死啦。」
背景敘述	～特務巫師雅亞．巴拉德
	
中文牌名	熔岩斧
英文牌名	Lava Axe
顏色	紅色
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	197/350
畫家	Brian Snoddy
規則敘述	熔岩斧對目標玩家造成5點傷害。
背景敘述	「接招！」
	
中文牌名	熔岩獵犬
英文牌名	Lava Hounds
顏色	紅色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{紅}{紅}
類別	生物～獵犬
力量／防禦力	4/4
收集編號	198/350
畫家	Steve White
規則敘述	敏捷（你操控此生物的該回合中，它便可以攻擊）
規則敘述	當熔岩獵犬進場時，它對你造成4點傷害。
	
中文牌名	小型乳齒巨象
英文牌名	Lesser Gargadon
顏色	紅色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{紅}{紅}
類別	生物～野獸
力量／防禦力	6/4
收集編號	199/350
畫家	Rob Alexander
規則敘述	每當小型乳齒巨象進行攻擊或阻擋時，犧牲一個地。
背景敘述	「某些文化的掌權者用象當座騎。但普通的象在凱爾頓實在不夠引人注目。」
背景敘述	～歐尼亞士官
	
中文牌名	閃電衝擊波
英文牌名	Lightning Blast
顏色	紅色
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{紅}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	200/350
畫家	Richard Thomas
規則敘述	閃電衝擊波對目標生物或玩家造成4點傷害。
背景敘述	「畏懼黑暗之人從沒見識過光的可怕。」
背景敘述	～闇天使撒琳妮雅
	
中文牌名	閃電元素
英文牌名	Lightning Elemental
顏色	紅色
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{紅}
類別	生物～元素
力量／防禦力	4/1
收集編號	201/350
畫家	Kev Walker
規則敘述	敏捷（你操控此生物的該回合中，它便可以攻擊）
背景敘述	「閃耀的光芒，波動的裂隙，
背景敘述	他穿過生命直達墓場而安息。」
背景敘述	～威廉‧諾克斯，「凡命」
	
中文牌名	魔法力碰撞
英文牌名	Mana Clash
顏色	紅色
稀有度	稀有
魔法力費用	{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	202/350
畫家	Ron Spencer
規則敘述	你和目標對手各擲一枚硬幣，魔法力碰撞對每位擲出反面的玩家各造成1點傷害。重複此步驟，直到雙方的硬幣同時出現正面為止。
	
中文牌名	莫葛哨兵
英文牌名	Mogg Sentry
顏色	紅色
稀有度	稀有
魔法力費用	{紅}
類別	生物～鬼怪
力量／防禦力	1/1
收集編號	203/350
畫家	Greg Staples
規則敘述	每當任何對手使用咒語時，莫葛哨兵得+2/+2直到回合結束。
背景敘述	受主子魔力折磨的莫葛，會因法術的氣息而暴跳如雷。
	
中文牌名	全數抹煞
英文牌名	Obliterate
顏色	紅色
稀有度	稀有
魔法力費用	{六}{紅}{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	204/350
畫家	Kev Walker
規則敘述	全數抹煞不能被反擊。
規則敘述	消滅所有神器、生物和地。它們不能重生。
背景敘述	「長官，敵人已經消滅了。還包括樹林，城市，您的宮殿，您的狗…」
背景敘述	～凱爾頓士兵
	
中文牌名	食人魔工頭
英文牌名	Ogre Taskmaster
顏色	紅色
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{紅}
類別	生物～食人魔
力量／防禦力	4/3
收集編號	205/350
畫家	Dany Orizio
規則敘述	食人魔工頭不能進行阻擋。
背景敘述	食人魔在學會走路之前，就已經學會砸壞東西了。
	
中文牌名	歐葛
英文牌名	Okk
顏色	紅色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{紅}
類別	生物～鬼怪
力量／防禦力	4/4
收集編號	206/350
畫家	Peter Bollinger
規則敘述	除非和力量較高的生物同時攻擊，否則歐葛不能攻擊。
規則敘述	除非和力量較高的生物同時進行阻擋，否則歐葛不能進行阻擋。
	
中文牌名	半獸人的大炮
英文牌名	Orcish Artillery
顏色	紅色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{紅}{紅}
類別	生物～半獸人
力量／防禦力	1/3
收集編號	207/350
畫家	Dan Frazier
規則敘述	{橫置}：半獸人的大炮對目標生物或玩家造成2點傷害，並且對你造成3點傷害。
背景敘述	「他們想宰我的部下？找兩個人陪他們玩玩。」
背景敘述	～喀左格將軍
	
中文牌名	半獸人間諜
英文牌名	Orcish Spy
顏色	紅色
稀有度	普通
魔法力費用	{紅}
類別	生物～半獸人
力量／防禦力	1/1
收集編號	208/350
畫家	Greg Staples
規則敘述	{橫置}：檢視目標玩家牌庫頂的三張牌。（將它們以相同順序放回。）
背景敘述	「你這笨蛋！每次任務完成後，絕對不可以讓探子與半獸人正規兵混成一堆。這下子可叫不動他們去打仗了！」
背景敘述	～喀左格將軍
	
中文牌名	驚慌失措
英文牌名	Panic Attack
顏色	紅色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	209/350
畫家	Mike Ploog
規則敘述	至多三個目標生物本回合不能進行阻擋。
背景敘述	有時候人們會同時想去搬救兵。
	
中文牌名	烈火斷層
英文牌名	Pyroclasm
顏色	紅色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	210/350
畫家	John Avon
規則敘述	烈火斷層對每個生物各造成2點傷害。
背景敘述	「空氣燃燒時，只有死亡才能深呼吸。」
背景敘述	～博卡登巫師
	
中文牌名	煙火術
英文牌名	Pyrotechnics
顏色	紅色
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	211/350
畫家	John Avon
規則敘述	煙火術造成4點傷害，你可任意分配至任意數量的目標生物和／或玩家。
背景敘述	「誰說閃電不會連打兩次？」
背景敘述	～暴風祭師
	
中文牌名	憤怒鬼怪
英文牌名	Raging Goblin
顏色	紅色
稀有度	普通
魔法力費用	{紅}
類別	生物～鬼怪
力量／防禦力	1/1
收集編號	212/350
畫家	Jeff Miracola
規則敘述	敏捷（你操控此生物的該回合中，它便可以攻擊）
背景敘述	他對世界、家庭和他的生活都感到憤怒。但大多時候他只是純粹憤怒。
	
中文牌名	反射動作
英文牌名	Reflexes
顏色	紅色
稀有度	普通
魔法力費用	{紅}
類別	生物結界
力量／防禦力	-
收集編號	213/350
畫家	Steve White
規則敘述	受此結界的生物具有先攻異能。（此生物會比不具先攻異能的生物提前造成戰鬥傷害。）
背景敘述	「若能快如閃電，就能所向披靡。」
背景敘述	～戰鬥教練
	
中文牌名	無情的突襲
英文牌名	Relentless Assault
顏色	紅色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{紅}{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	214/350
畫家	Greg & Tim Hildebrandt
規則敘述	重置所有於本回合中曾經攻擊的生物。在本階段後，你得到一個額外的戰鬥階段，以及接於其後之一個額外的行動階段。
背景敘述	「仁慈？運動場上才講仁慈，戰場上沒這回事。」
	
中文牌名	凸脊狂獸
英文牌名	Ridgeline Rager
顏色	紅色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{紅}
類別	生物～野獸
力量／防禦力	1/2
收集編號	215/350
畫家	Chippy
規則敘述	{紅}：凸脊狂獸得+1/+0直到回合結束。
背景敘述	正當傑姆拉烽煙四起時，野獸在高處找尋獵物。
	
中文牌名	魯克鳥蛋
英文牌名	Rukh Egg
顏色	紅色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{紅}
類別	生物～蛋
力量／防禦力	0/3
收集編號	216/350
畫家	Mark Zug
規則敘述	當魯克鳥蛋從場上進入墳墓場，在回合結束時將一個4/4紅色，具飛行異能的魯克鳥衍生物放置進場。
背景敘述	許多低地人喚作「石羽毛」的魯克鳥，傳說中起源自某隻獻祭其火焰以換取堅石身軀的鳳凰。
	
中文牌名	劍齒虎
英文牌名	Sabretooth Tiger
顏色	紅色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{紅}
類別	生物～貓
力量／防禦力	2/1
收集編號	217/350
畫家	Monte Michael Moore
規則敘述	先攻（此生物會比不具先攻異能的生物提前造成戰鬥傷害。）
背景敘述	對劍齒虎來說，人類都算老鼠。
	
中文牌名	炙熱之風
英文牌名	Searing Wind
顏色	紅色
稀有度	稀有
魔法力費用	{八}{紅}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	218/350
畫家	John Matson
規則敘述	炙熱之風對目標生物或玩家造成10點傷害。
背景敘述	「昇華首風，風名鑄炎，盡燒塵世污穢。」
背景敘述	～凱爾頓凱旋誌
	
中文牌名	地動來襲
英文牌名	Seismic Assault
顏色	紅色
稀有度	稀有
魔法力費用	{紅}{紅}{紅}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	219/350
畫家	Greg Staples
規則敘述	從你手上棄掉一張地牌：地動來襲對目標生物或玩家造成2點傷害。
背景敘述	大地以火焰武裝自己。
	
中文牌名	粉碎
英文牌名	Shatter
顏色	紅色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{紅}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	220/350
畫家	Jason Alexander Behnke
規則敘述	消滅目標神器
	
中文牌名	西瓦巨龍
英文牌名	Shivan Dragon
顏色	紅色
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{紅}{紅}
類別	生物～龍
力量／防禦力	5/5
收集編號	221/350
畫家	Donato Giancola
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
規則敘述	{紅}：西瓦巨龍得+1/+0直到回合結束。
背景敘述	西瓦山脈無庸置疑的主人。
	
中文牌名	電震
英文牌名	Shock
顏色	紅色
稀有度	普通
魔法力費用	{紅}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	222/350
畫家	Randy Gallegos
規則敘述	電震對目標生物或玩家造成2點傷害。
背景敘述	「閃電好棒！這是我在石頭以後最棒的發明。」
背景敘述	～鬼怪武器匠撻勾
	
中文牌名	震撼部隊
英文牌名	Shock Troops
顏色	紅色
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{紅}
類別	生物～士兵
力量／防禦力	2/2
收集編號	223/350
畫家	Jeff Miracola
規則敘述	犧牲震撼部隊：震撼部隊對目標生物或玩家造成2點傷害。
背景敘述	戰爭之為物，不過成王敗寇也。
	
中文牌名	嘶爆
英文牌名	Sizzle
顏色	紅色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	224/350
畫家	Christopher Moeller
規則敘述	嘶爆對每位對手各造成3點傷害。
背景敘述	「你當然應該以火制火。你該用火對抗任何東西。」
背景敘述	～特務巫師雅亞．巴拉德
	
中文牌名	石雨
英文牌名	Stone Rain
顏色	紅色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	225/350
畫家	John Matson
規則敘述	消滅目標地。
	
中文牌名	猛然撞擊
英文牌名	Sudden Impact
顏色	紅色
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{紅}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	226/350
畫家	Greg & Tim Hildebrandt
規則敘述	猛然撞擊對目標玩家造成等同於該玩家之手牌數量的傷害。
背景敘述	大多人懂得多。鬼怪只懂得大。
	
中文牌名	贓物拍賣
英文牌名	Thieves' Auction
顏色	紅色
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{紅}{紅}{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	227/350
畫家	Kevin Murphy
規則敘述	將場上所有牌放到旁邊。由你開始，每位玩家各從這些牌中選擇一張，並在其操控下橫置進場。重複此過程，直到這些牌都被選完為止。
	
中文牌名	地動
英文牌名	Tremor
顏色	紅色
稀有度	普通
魔法力費用	{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	228/350
畫家	Pete Venters
規則敘述	地動對每個不具飛行異能的生物各造成1點傷害。
背景敘述	當大地與你為敵時，你能往哪兒跑？
	
中文牌名	雙頭龍
英文牌名	Two-Headed Dragon
顏色	紅色
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{紅}{紅}
類別	生物～龍
力量／防禦力	4/4
收集編號	229/350
畫家	Sam Wood
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
規則敘述	{一}{紅}：雙頭龍得+2/+0直到回合結束。
規則敘述	雙頭龍只能被兩個或兩個以上的生物阻擋。
規則敘述	雙頭龍可以額外多阻擋一個生物。
	
中文牌名	凡爾西諾沙潛者
英文牌名	Viashino Sandstalker
顏色	紅色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{紅}{紅}
類別	生物～凡爾西諾
力量／防禦力	4/2
收集編號	230/350
畫家	Andrew Robinson
規則敘述	敏捷（你操控此生物的該回合中，它便可以攻擊）
規則敘述	在回合結束時，將凡爾西諾沙潛者移回其擁有者手上。（若它在場上，才將其移回手上）
背景敘述	「有些人相信沙潛者只是幻覺；但那些帶著傷疤的傢伙可不這樣想。」
背景敘述	～賽費林沙漠導覽
	
中文牌名	火山錘
英文牌名	Volcanic Hammer
顏色	紅色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	231/350
畫家	Ben Thompson
規則敘述	火山錘對目標生物或玩家造成3點傷害。
背景敘述	火焰在炎熱的鍛冶爐中找到自己的形式。
	
中文牌名	石牆
英文牌名	Wall of Stone
顏色	紅色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{紅}{紅}
類別	生物～牆
力量／防禦力	0/8
收集編號	232/350
畫家	Rob Alexander
規則敘述	（牆不能攻擊）
背景敘述	大地親手將生命借與活石之牆，使之保有遠古山脈般的穩定性。這些雄偉的堡壘阻撓了地面部隊，使守護此大地的戰士們，在疲勞時有了棲息之處。
	
中文牌名	天堂鳥
英文牌名	Birds of Paradise
顏色	綠色
稀有度	稀有
魔法力費用	{綠}
類別	生物～鳥
力量／防禦力	0/1
收集編號	233/350
畫家	Edward P. Beard, Jr.
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
規則敘述	{橫置}：加一點任意顏色的魔法力到你的魔法力池中。
	
中文牌名	白木甲
英文牌名	Blanchwood Armor
顏色	綠色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{綠}
類別	生物結界
力量／防禦力	-
收集編號	234/350
畫家	Paolo Parente
規則敘述	你每操控一個樹林，受此結界的生物便得+1/+1。
背景敘述	「由蓋亞親手鍛造的神奇，沒有任何矮人鐵匠能匹敵。」
背景敘述	～妖精鬥士
	
中文牌名	原野的呼喚
英文牌名	Call of the Wild
顏色	綠色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{綠}{綠}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	235/350
畫家	Paolo Parente
規則敘述	{二}{綠}{綠}：展示你的牌庫頂牌。若該牌是生物牌，則將其放置進場；若不是，則將其置入你的墳墓場。
背景敘述	從低語而至轟鳴，萬眾無不回應此呼喚。
	
中文牌名	林冠蜘蛛
英文牌名	Canopy Spider
顏色	綠色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{綠}
類別	生物～蜘蛛
力量／防禦力	1/3
收集編號	236/350
畫家	Christopher Rush
規則敘述	林冠蜘蛛可以視同具有飛行異能地進行阻擋。
背景敘述	牠排除掉森林高處的任何威脅...除了蜘蛛本身。
	
中文牌名	窒息
英文牌名	Choke
顏色	綠色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{綠}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	237/350
畫家	Terese Nielsen
規則敘述	海島於其操控者的重置步驟中不能重置。
背景敘述	「終有一日，我們將闊步於那曾是水澤之處。」
背景敘述	～葉海大帝艾拉達力
	
中文牌名	集體潛意識
英文牌名	Collective Unconscious
顏色	綠色
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{綠}{綠}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	238/350
畫家	Andrew Goldhawk
規則敘述	你每操控一個生物，便抽一張牌。
背景敘述	「原野眾獸為我感官，從其眼底得識萬物。」
	
中文牌名	巨爪亞龍
英文牌名	Craw Wurm
顏色	綠色
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{綠}{綠}
類別	生物～亞龍
力量／防禦力	6/4
收集編號	239/350
畫家	Heather Hudson
	
背景敘述	巨爪亞龍最可怕之處，大概便是牠高速衝過森林時所造成的恐怖聲響了。那巨大的聲響在樹間迴盪不歇，有如同時從四面八方而來。
中文牌名	爬行腐霉
英文牌名	Creeping Mold
顏色	綠色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{綠}{綠}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	240/350
畫家	Gary Ruddell
規則敘述	消滅目標神器、結界或地。
背景敘述	腐霉爬過那道牆，侵入每處縫隙，直到那白淨的岩石支撐不住而爆裂。
	
中文牌名	妖精鬥士
英文牌名	Elvish Champion
顏色	綠色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{綠}{綠}
類別	生物～領主
力量／防禦力	2/2
收集編號	241/350
畫家	Mark Zug
規則敘述	所有妖精得+1/+1，並具有樹林行者異能。（只要防禦玩家操控樹林，它們便不能被阻擋）
背景敘述	「利刃成林
背景敘述	以禦蔽空之敵」
背景敘述	～妖精讚歌
	
中文牌名	妖精詩人
英文牌名	Elvish Lyrist
顏色	綠色
稀有度	非普通
魔法力費用	{綠}
類別	生物～妖精
力量／防禦力	1/1
收集編號	242/350
畫家	Michael Koelsch
規則敘述	{綠}，{橫置}，犧牲妖精詩人：消滅目標結界。
背景敘述	違反自然規律的纏結，隨著琴弦撥弄紛紛斷裂。
	
中文牌名	妖精拓荒者
英文牌名	Elvish Pioneer
顏色	綠色
稀有度	普通
魔法力費用	{綠}
類別	生物～妖精／德魯伊
力量／防禦力	1/1
收集編號	243/350
畫家	Thomas M. Baxa
規則敘述	當妖精拓荒者進場時，你可以從你手上將一張基本地牌橫置進場。
背景敘述	「毀壞僅需一個下午。創造則得花上一輩子。」
	
中文牌名	妖精吹笛手
英文牌名	Elvish Piper
顏色	綠色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{綠}
類別	生物～妖精
力量／防禦力	1/1
收集編號	244/350
畫家	Tristan Elwell
規則敘述	{綠}，{橫置}：將一張生物牌從你手上放置進場。
背景敘述	蓋亞肇生世界，而後世界一片沉寂。蓋亞肇生世界中之妖精，而後世界不再沉寂。
背景敘述	～妖精教誨
	
中文牌名	妖精拆解手
英文牌名	Elvish Scrapper
顏色	綠色
稀有度	非普通
魔法力費用	{綠}
類別	生物～妖精
力量／防禦力	1/1
收集編號	245/350
畫家	Edward P. Beard, Jr.
規則敘述	{綠}，{橫置}，犧牲妖精拆解手：消滅目標神器。
背景敘述	「故事的大意是很久很久以前，機械曾凌遲樹林，消滅了所有生機。幸好那已永遠成為往事。」
	
中文牌名	帝王鱷魚
英文牌名	Emperor Crocodile
顏色	綠色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{綠}
類別	生物～鱷魚
力量／防禦力	5/5
收集編號	246/350
畫家	Kev Walker
規則敘述	當你未操控其他生物時，犧牲帝王鱷魚。
背景敘述	亞維馬雅水域之王者持續地照護其臣民．．．並且因著他們的奉承而繁盛不息。
	
中文牌名	生機盎然
英文牌名	Fecundity
顏色	綠色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{綠}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	247/350
畫家	Rebecca Guay
規則敘述	每當一個生物從場上置入墳墓場時，該生物的操控者可以抽一張牌。
背景敘述	生命是永恆的，而一生的時間卻極為短暫。
	
中文牌名	肥沃大地
英文牌名	Fertile Ground
顏色	綠色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{綠}
類別	地結界
力量／防禦力	-
收集編號	248/350
畫家	Heather Hudson
規則敘述	每當受此結界的地橫置以產生魔法力時，其操控者加一點任意顏色的魔法力到其魔法力池中。
背景敘述	「大自然的愛…是激烈，灼熱，具現的貪婪…」
背景敘述	～瑪麗‧韋勃，《多莫樹林中的屋子》
	
中文牌名	樹木阿托格
英文牌名	Foratog
顏色	綠色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{綠}
類別	生物～阿托格
力量／防禦力	1/2
收集編號	249/350
畫家	Mark Poole
規則敘述	{綠}，犧牲一個樹林：樹木阿托格得+2/+2直到回合結束。
背景敘述	長了五百年，一分鐘吃光。
	
中文牌名	真菌獸
英文牌名	Fungusaur
顏色	綠色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{綠}
類別	生物～真菌獸
力量／防禦力	2/2
收集編號	250/350
畫家	Heather Hudson
規則敘述	每當真菌獸受到傷害時，在其上放置一個+1/+1指示物。（先受到傷害，然後才放置指示物）
背景敘述	母真菌獸常傷害而非呵護其幼代，以使牠們快速成長。
	
中文牌名	范得賀恩長者
英文牌名	Fyndhorn Elder
顏色	綠色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{綠}
類別	生物～妖精
力量／防禦力	1/1
收集編號	251/350
畫家	Donato Giancola
規則敘述	{橫置}：加{綠}{綠}到你的魔法力池中。
背景敘述	「能對樹木講話十分有用，但能聽見它們的話語才是福氣。」
	
中文牌名	蓋亞傳令使
英文牌名	Gaea's Herald
顏色	綠色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{綠}
類別	生物～妖精
力量／防禦力	1/1
收集編號	252/350
畫家	Dan Frazier
規則敘述	生物咒語不能被反擊。
背景敘述	妖精戰嚎在乙太之間劃出蹤徑，引領蓋亞的護衛者前行。
	
中文牌名	巨獾
英文牌名	Giant Badger
顏色	綠色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{綠}{綠}
類別	生物～獾
力量／防禦力	2/2
收集編號	253/350
畫家	Lars Grant-West
規則敘述	每當巨獾進行阻擋時，它得+2/+2直到回合結束。
背景敘述	若驚擾沉睡的獾，你骨折的聲音會將村民都弄醒。
	
中文牌名	變巨術
英文牌名	Giant Growth
顏色	綠色
稀有度	普通
魔法力費用	{綠}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	254/350
畫家	DiTerlizzi
規則敘述	目標生物得+3/+3直到回合結束。
	
中文牌名	巨型蜘蛛
英文牌名	Giant Spider
顏色	綠色
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{綠}
類別	生物～蜘蛛
力量／防禦力	2/4
收集編號	255/350
畫家	Randy Gallegos
規則敘述	巨型蜘蛛可以視同具有飛行異能地進行阻擋。
背景敘述	盯著蜘蛛網
背景敘述	～羅堰用語，意指
背景敘述	「搞錯重點」
	
中文牌名	灰棕熊
英文牌名	Grizzly Bears
顏色	綠色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{綠}
類別	生物～熊
力量／防禦力	2/2
收集編號	256/350
畫家	D. J. Cleland-Hura
	
背景敘述	莫嘗試與多明尼亞的灰棕熊賽跑，它會抓住你、弄倒你，並吃掉你。當然，你也可以逃上樹，如此一來，在牠弄倒樹並吃掉你前，你還能欣賞一陣子風景。
中文牌名	角巨魔
英文牌名	Horned Troll
顏色	綠色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{綠}
類別	生物～巨魔
力量／防禦力	2/2
收集編號	257/350
畫家	Christopher Moeller
規則敘述	{綠}：重生角巨魔。
背景敘述	一些巨魔身上突起的劍柄，是由於傷口復原得太快，將武器卡住所造成的。
	
中文牌名	捕獲的獅頭象
英文牌名	Hunted Wumpus
顏色	綠色
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{綠}
類別	生物～野獸
力量／防禦力	6/6
收集編號	258/350
畫家	Thomas M. Baxa
規則敘述	當捕獲的獅頭象進場時，其他每位玩家都可以從手上將一張生物牌在其操控下放置進場。
背景敘述	只要一隻就能讓一打人整個月不餓肚子。
	
中文牌名	拉高耶夫
英文牌名	Lhurgoyf
顏色	綠色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{綠}{綠}
類別	生物～拉高耶夫
力量／防禦力	*/1+*
收集編號	259/350
畫家	Pete Venters
規則敘述	拉高耶夫的力量等同於所有墳墓場內生物牌的數量，其防禦力等同於前述的數量加1。
背景敘述	「啊！漢斯，快跑！拉高耶夫來了！」
背景敘述	～莎妃．艾力克斯朵特，遺言
	
中文牌名	活化地形
英文牌名	Living Terrain
顏色	綠色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{綠}{綠}
類別	地結界
力量／防禦力	-
收集編號	260/350
畫家	Andrew Goldhawk
規則敘述	受此結界的地成為5/6綠色樹妖生物，並且仍然是地。
背景敘述	一些戰士行於大地。另些戰士生於大地。
	
中文牌名	羅堰貝西摩斯
英文牌名	Llanowar Behemoth
顏色	綠色
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{綠}{綠}
類別	生物～貝西摩斯
力量／防禦力	4/4
收集編號	261/350
畫家	Hannibal King
規則敘述	橫置一個由你操控且未橫置的生物：羅堰貝西摩斯得+1/+1直到回合結束。
背景敘述	「大部份的人用鐵石都無法做出像樣的武器，妖精們卻只要用泥巴和藤蔓就辦得到。」
背景敘述	～晴空號的傑拉爾德
	
中文牌名	獨行狼
英文牌名	Lone Wolf
顏色	綠色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{綠}
類別	生物～狼
力量／防禦力	2/2
收集編號	262/350
畫家	Una Fricker
規則敘述	你可以令獨行狼如同未受阻擋地對防禦玩家造成戰鬥傷害。
背景敘述	離群的狼若不是倖存者，就是兇殘的野獸。
	
中文牌名	誘餌
英文牌名	Lure
顏色	綠色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{綠}{綠}
類別	生物結界
力量／防禦力	-
收集編號	263/350
畫家	DiTerlizzi
規則敘述	所有能夠阻擋受此結界之生物的生物皆須阻擋之。
背景敘述	「當森林有所索求時，凡人的心靈皆無法抗拒她。」
背景敘述	～瑪洛
	
中文牌名	瑪洛
英文牌名	Maro
顏色	綠色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{綠}{綠}
類別	生物～元素
力量／防禦力	*/*
收集編號	264/350
畫家	Stuart Griffin
規則敘述	瑪洛的力量和防禦力各等同於你的手牌數量。
背景敘述	沒人看過同樣的瑪洛。
	
中文牌名	橡樹之力
英文牌名	Might of Oaks
顏色	綠色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{綠}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	265/350
畫家	Greg Staples
規則敘述	目標生物得+7/+7直到回合結束。
背景敘述	「猜猜看，我要把它插在哪裡！」
	
中文牌名	巨獸術
英文牌名	Monstrous Growth
顏色	綠色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{綠}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	266/350
畫家	Ron Spencer
規則敘述	目標生物得+4/+4直到回合結束。
背景敘述	探觸你內心深處的怪物。
	
中文牌名	苔綠巨獸
英文牌名	Moss Monster
顏色	綠色
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{綠}{綠}
類別	生物～巨獸
力量／防禦力	3/6
收集編號	267/350
畫家	Glen Angus
	
背景敘述	戰鬥結束後，樹林中凝結著一片神秘靜寂。綠意輕覆著落敗者的殘軀。
中文牌名	螳人信徒
英文牌名	Nantuko Disciple
顏色	綠色
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{綠}
類別	生物～昆蟲／德魯伊
力量／防禦力	2/2
收集編號	268/350
畫家	Justin Sweet
規則敘述	{綠}，{橫置}：目標生物得+2/+2直到回合結束。
背景敘述	祈求而未獲答覆時應反求諸己。
背景敘述	～螳人的教誨
	
中文牌名	自然血緣
英文牌名	Natural Affinity
顏色	綠色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{綠}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	269/350
畫家	Pete Venters
規則敘述	直到回合結束，所有地都成為2/2生物，且仍視為地。
背景敘述	只要樹靈仍是森林的一部份，森林就一直會是軍隊一員。
	
中文牌名	回歸自然
英文牌名	Naturalize
顏色	綠色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{綠}
類別	瞬間
力量／防禦力	-
收集編號	270/350
畫家	Tim Hildebrandt
規則敘述	消滅目標神器或結界。
背景敘述	「世人有個共同的天性。」
背景敘述	～莎士比亞，《特洛伊圍城記》
	
中文牌名	諾梧林護林兵
英文牌名	Norwood Ranger
顏色	綠色
稀有度	普通
魔法力費用	{綠}
類別	生物～妖精
力量／防禦力	1/2
收集編號	271/350
畫家	Ron Spencer
背景敘述	樹林之歌和諧無比。只要一個音符走調，妖精都能找出源頭。
	
中文牌名	犁埋
英文牌名	Plow Under
顏色	綠色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{綠}{綠}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	272/350
畫家	Rob Alexander
規則敘述	將兩個目標地置於其擁有者的牌庫頂。
背景敘述	欲恢復地力，耕之。
背景敘述	欲荒廢地力，棄之。
背景敘述	～德魯伊諺語
	
中文牌名	太古之力
英文牌名	Primeval Force
顏色	綠色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{綠}{綠}{綠}
類別	生物～元素
力量／防禦力	8/8
收集編號	273/350
畫家	Randy Gallegos
規則敘述	當太古之力進場時，除非你犧牲三個樹林，否則消滅太古之力。
背景敘述	他已在土地成長千年，終於為戰呼所喚醒。
	
中文牌名	徒長
英文牌名	Rampant Growth
顏色	綠色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{綠}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	274/350
畫家	Tom Kyffin
規則敘述	從你的牌庫中搜尋一張基本地牌，並將之橫置進場。然後將你的牌庫洗牌。
背景敘述	大自然為她的問題而栽培答案。
	
中文牌名	重生
英文牌名	Regeneration
顏色	綠色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{綠}
類別	生物結界
力量／防禦力	-
收集編號	275/350
畫家	Adam Rex
規則敘述	{綠}：重生受此結界的生物。
背景敘述	「何必總是讓死亡下定論？」
背景敘述	～羅堰德魯伊
	
中文牌名	復甦
英文牌名	Revive
顏色	綠色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{綠}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	276/350
畫家	Matthew D. Wilson
規則敘述	將目標綠色牌從你的墳墓場移回你手上。
背景敘述	樹靈的巧手能將失落已久的記憶引領回來。
	
中文牌名	羅克犀龍
英文牌名	Rhox
顏色	綠色
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{綠}{綠}
類別	生物～野獸
力量／防禦力	5/5
收集編號	277/350
畫家	Carl Critchlow
規則敘述	你可以令羅克犀龍如同未受阻擋地對防禦玩家造成戰鬥傷害。
規則敘述	{二}{綠}：重生羅克犀龍。
	
	
中文牌名	銀葉林樹靈
英文牌名	Rushwood Dryad
顏色	綠色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{綠}
類別	生物～樹靈
力量／防禦力	2/1
收集編號	278/350
畫家	Todd Lockwood
規則敘述	樹林行者（只要防禦玩家操控樹林，則此生物便不能被阻擋）
背景敘述	對樹靈來說，林中的樹既是門口也是窗戶。
	
中文牌名	刺棘亞龍
英文牌名	Spined Wurm
顏色	綠色
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{綠}
類別	生物～亞龍
力量／防禦力	5/4
收集編號	279/350
畫家	Keith Parkinson
	
背景敘述	「孩子，我不會待在那亞龍前面。當然我也不會待在牠後面。事實上呢，待在那亞龍身旁不是明智之舉，快跑才是上策！」
背景敘述	～流浪法師
	
中文牌名	噴液蜘蛛
英文牌名	Spitting Spider
顏色	綠色
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{綠}{綠}
類別	生物～蜘蛛
力量／防禦力	3/5
收集編號	280/350
畫家	Edward P. Beard, Jr.
規則敘述	噴液蜘蛛可以視同具有飛行異能地進行阻擋。
規則敘述	犧牲一個地：噴液蜘蛛對每個具飛行異能的生物各造成1點傷害。
	
	
中文牌名	遍地野藻
英文牌名	Spreading Algae
顏色	綠色
稀有度	非普通
魔法力費用	{綠}
類別	地結界
力量／防禦力	-
收集編號	281/350
畫家	Stephen Daniele
規則敘述	遍地野藻只能結附於沼澤上。
規則敘述	當受此結界的地成為橫置時，消滅該地。
規則敘述	當遍地野藻從場上置入墳墓場時，將遍地野藻移回其擁有者手上。
	
	
中文牌名	生命之源
英文牌名	Stream of Life
顏色	綠色
稀有度	非普通
魔法力費用	{X}{綠}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	282/350
畫家	Andrew Goldhawk
規則敘述	目標玩家獲得X點生命。
	
	
中文牌名	刺棘元素
英文牌名	Thorn Elemental
顏色	綠色
稀有度	稀有
魔法力費用	{五}{綠}{綠}
類別	生物～元素
力量／防禦力	7/7
收集編號	283/350
畫家	rk post
規則敘述	你可以令刺棘元素如同未受阻擋地對防禦玩家造成戰鬥傷害。
背景敘述	這陣風暴帶來的雨滴，可以把你像昆蟲般地釘在地上。
	
中文牌名	馴使的盾皮象
英文牌名	Trained Armodon
顏色	綠色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{綠}{綠}
類別	生物～象
力量／防禦力	3/3
收集編號	284/350
畫家	Gary Leach
	
背景敘述	盾皮象是訓練來踩東西的。敵人的東西。
	
中文牌名	紐杜雲咒術師
英文牌名	Verduran Enchantress
顏色	綠色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{綠}{綠}
類別	生物～德魯伊
力量／防禦力	0/2
收集編號	285/350
畫家	Rob Alexander
規則敘述	每當你使用結界咒語時，你可以抽一張牌。
背景敘述	「無比高雅，絕對美麗，毫不柔弱。」
背景敘述	～范得賀恩長者
	
中文牌名	春花盛開
英文牌名	Vernal Bloom
顏色	綠色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{綠}
類別	結界
力量／防禦力	-
收集編號	286/350
畫家	Bob Eggleton
規則敘述	每當一個樹林橫置以產生魔法力時，其操控者加{綠}到其魔法力池中。
背景敘述	太陽露臉，野獸開始活動，樹林也甦醒以禦外敵。
	
中文牌名	藤蔓棚架
英文牌名	Vine Trellis
顏色	綠色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{綠}
類別	生物～牆
力量／防禦力	0/4
收集編號	287/350
畫家	DiTerlizzi
規則敘述	（牆不能攻擊）
規則敘述	{橫置}：加{綠}到你的魔法力池中。
背景敘述	大自然將藤叢糾纏得比任何繩索都堅牢。
	
中文牌名	捕鳥網
英文牌名	Wing Snare
顏色	綠色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{綠}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	288/350
畫家	Daren Bader
規則敘述	消滅目標具飛行異能的生物。
背景敘述	「我們是大樹的手，伸出來捉住威脅樹枝之物。」
背景敘述	～妖精獵人
	
中文牌名	林木妖精
英文牌名	Wood Elves
顏色	綠色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{綠}
類別	生物～妖精
力量／防禦力	1/1
收集編號	289/350
畫家	Christopher Moeller
規則敘述	當林木妖精進場時，從你的牌庫中搜尋一張樹林牌，並將之放置進場。然後將你的牌庫洗牌。
背景敘述	每道分枝都是岔路，每條藤蔓都是快馬。
	
中文牌名	亞維馬雅咒術師
英文牌名	Yavimaya Enchantress
顏色	綠色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{綠}
類別	生物～德魯伊
力量／防禦力	2/2
收集編號	290/350
畫家	Matthew D. Wilson
規則敘述	場上每有一個結界，亞維馬雅咒術師便得+1/+1。
背景敘述	她的根將她和森林的願望連結起來。
	
中文牌名	阿拉丁戒指
英文牌名	Aladdin's Ring
顏色	神器
稀有度	稀有
魔法力費用	{八}
類別	神器
力量／防禦力	-
收集編號	291/350
畫家	Dave Dorman
規則敘述	{八}，{橫置}：阿拉丁戒指對目標生物或玩家造成4點傷害。
背景敘述	「好燈能為你指路；好戒指則為你開路。」
背景敘述	～皇家珠寶匠耐文
	
中文牌名	重馱獸
英文牌名	Beast of Burden
顏色	神器
稀有度	稀有
魔法力費用	{六}
類別	神器生物
力量／防禦力	*/*
收集編號	292/350
畫家	Chippy
規則敘述	重馱獸的力量和防禦力各等同於場上生物的數量。
背景敘述	負擔越重，它越是努力工作。
	
中文牌名	黃銅傳令使
英文牌名	Brass Herald
顏色	神器
稀有度	稀有
魔法力費用	{六}
類別	神器生物～魔像
力量／防禦力	2/2
收集編號	293/350
畫家	Daren Bader
規則敘述	於黃銅傳令使進場時，選擇一種生物類別。
規則敘述	當黃銅傳令使進場時，展示你牌庫頂的四張牌。將所有以此法展示，且為該類別的生物牌置於你手上，並將其餘的牌置於你的牌庫底。
規則敘述	該類別的生物得+1/+1。
	
	
中文牌名	武裝外衣
英文牌名	Coat of Arms
顏色	神器
稀有度	稀有
魔法力費用	{五}
類別	神器
力量／防禦力	-
收集編號	294/350
畫家	Scott M. Fischer
規則敘述	對每個生物而言，場上每有一個具共通之生物類別的其他生物，它便得+1/+1。（例如，若有三個鬼怪在場上，則它們各得+2/+2）
背景敘述	「哈，二，三，四，
背景敘述	我們不會往下數。」
背景敘述	～莫葛行軍口令
	
中文牌名	水晶棒
英文牌名	Crystal Rod
顏色	神器
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}
類別	神器
力量／防禦力	-
收集編號	295/350
畫家	Donato Giancola
規則敘述	每當有玩家使用藍色咒語時，你可以支付{一}。若你如此做，你獲得1點生命。
背景敘述	以千百道波浪磨亮。
	
中文牌名	阻禦網
英文牌名	Defense Grid
顏色	神器
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}
類別	神器
力量／防禦力	-
收集編號	296/350
畫家	Mark Tedin
規則敘述	於每位玩家的回合中，其他玩家使用的咒語費用增加{三}來使用。
背景敘述	「許多暴政假保護之名而行。」
背景敘述	～克里斯朵‧伊斯曼，
背景敘述	「平等或保護」
	
中文牌名	爆地蛋
英文牌名	Dingus Egg
顏色	神器
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}
類別	神器
力量／防禦力	-
收集編號	297/350
畫家	Randy Gallegos
規則敘述	每當一個地從場上置入墳墓場時，爆地蛋對該地的操控者造成2點傷害。
背景敘述	傳說中，世界是從一顆蛋孵化而成。
	
中文牌名	擾亂權杖
英文牌名	Disrupting Scepter
顏色	神器
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}
類別	神器
力量／防禦力	-
收集編號	298/350
畫家	Stuart Griffin
規則敘述	{三}，{橫置}：目標玩家從其手上棄掉一張牌。你只能於你的回合中使用此異能。
背景敘述	「真正的權力不只是控制你臣民的心靈，還要控制他們的理智。」
	
中文牌名	扭曲眼鏡
英文牌名	Distorting Lens
顏色	神器
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}
類別	神器
力量／防禦力	-
收集編號	299/350
畫家	Glen Angus
規則敘述	{橫置}：選擇一種顏色，目標永久物成為該色直到回合結束。
背景敘述	「眼睛不同，所見景色亦變。」
背景敘述	～威廉．布萊克，「心靈旅人」
	
中文牌名	陷阱橋
英文牌名	Ensnaring Bridge
顏色	神器
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}
類別	神器
力量／防禦力	-
收集編號	300/350
畫家	Ron Spencer
規則敘述	力量大於你手牌數量的生物不能攻擊。
背景敘述	「為何要建造需要提防的橋樑？」
背景敘述	～妖精鬥士
	
中文牌名	飛毯
英文牌名	Flying Carpet
顏色	神器
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}
類別	神器
力量／防禦力	-
收集編號	301/350
畫家	Dany Orizio
規則敘述	{二}，{橫置}：目標生物獲得飛行異能直到回合結束。（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
背景敘述	以獅鷲鬃毛與飛馬尾巴編織而成。
	
中文牌名	糧秣大炮
英文牌名	Fodder Cannon
顏色	神器
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}
類別	神器
力量／防禦力	-
收集編號	302/350
畫家	Christopher Moeller
規則敘述	{四}，{橫置}，犧牲一個生物：糧秣大炮對目標生物造成4點傷害。
背景敘述	步驟一：找一個親戚。
背景敘述	步驟二：把你的親戚放到大砲裡。
背景敘述	步驟三：找另一個親戚。
	
中文牌名	嚎叫的礦井
英文牌名	Howling Mine
顏色	神器
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}
類別	神器
力量／防禦力	-
收集編號	303/350
畫家	Dana Knutson
規則敘述	在每位玩家的抽牌步驟開始時，若嚎叫的礦井並未橫置，則該玩家抽一張牌。
背景敘述	傳說中，那礦井會嘶吼著死在其中者的臨終話語。
	
中文牌名	鐵之星
英文牌名	Iron Star
顏色	神器
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}
類別	神器
力量／防禦力	-
收集編號	304/350
畫家	Donato Giancola
規則敘述	每當有玩家使用紅色咒語時，你可以支付{一}。若你如此作，你獲得1點生命。
背景敘述	以千百叢火焰錘鍊。
	
中文牌名	象牙杯
英文牌名	Ivory Cup
顏色	神器
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}
類別	神器
力量／防禦力	-
收集編號	305/350
畫家	Donato Giancola
規則敘述	每當有玩家使用白色咒語時，你可以支付{一}。若你如此做，你獲得1點生命。
背景敘述	以千百位禱者祝福。
	
中文牌名	神秘巨著
英文牌名	Jayemdae Tome
顏色	神器
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}
類別	神器
力量／防禦力	-
收集編號	306/350
畫家	Donato Giancola
規則敘述	{四}，{橫置}：抽一張牌。
背景敘述	「知識就是力量。」
背景敘述	～法蘭西斯‧培根，《新工具》
背景敘述	
	
中文牌名	研磨石輪
英文牌名	Millstone
顏色	神器
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}
類別	神器
力量／防禦力	-
收集編號	307/350
畫家	John Avon
規則敘述	{二}，{橫置}：目標玩家將其牌庫頂的兩張牌置入其墳墓場。
背景敘述	那石輪日夜不息的轉動，發出可怖的聲音，許多法師都被那聲音逼得發狂。
	
中文牌名	翼翅魔像
英文牌名	Patagia Golem
顏色	神器
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}
類別	神器生物～魔像
力量／防禦力	2/3
收集編號	308/350
畫家	Kev Walker
規則敘述	{三}：翼翅魔像獲得飛行異能直到回合結束。（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
背景敘述	它的翅膀在原設計中僅用以裝飾，但它自行學會其用法。
	
中文牌名	非瑞克西亞巨像
英文牌名	Phyrexian Colossus
顏色	神器
稀有度	稀有
魔法力費用	{七}
類別	神器生物
力量／防禦力	8/8
收集編號	309/350
畫家	Mark Tedin
規則敘述	非瑞克西亞巨像於你的重置步驟中不能重置。
規則敘述	支付8點生命：重置非瑞克西亞巨像。
規則敘述	非瑞克西亞巨像只能被三個或更多的生物阻擋。
	
	
中文牌名	非瑞克西亞巨漢
英文牌名	Phyrexian Hulk
顏色	神器
稀有度	非普通
魔法力費用	{六}
類別	神器生物
力量／防禦力	5/4
收集編號	310/350
畫家	Matthew D. Wilson
	
背景敘述	它沒思想。它沒感覺。
背景敘述	它不會笑也不會哭。
背景敘述	從晚到早所做的
背景敘述	就是讓士兵陣亡。
背景敘述	～歐尼亞童謠
	
中文牌名	時空界境通道
英文牌名	Planar Portal
顏色	神器
稀有度	稀有
魔法力費用	{六}
類別	神器
力量／防禦力	-
收集編號	311/350
畫家	Mark Tedin
規則敘述	{六}，{橫置}：從你的牌庫中搜尋一張牌並置於你手上。然後將你的牌庫洗牌。
背景敘述	已知這些設備能將整個世界穿越乙太拉過來。
	
中文牌名	遺跡棍棒
英文牌名	Rod of Ruin
顏色	神器
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}
類別	神器
力量／防禦力	-
收集編號	312/350
畫家	David Martin
規則敘述	{三}，{橫置}：遺跡棍棒對目標生物或玩家造成1點傷害。
背景敘述	這支棍棒是遠古時期的遺物...那是個殘忍、惡毒、心靈敗壞的年代。
	
中文牌名	傲姆的頭骨
英文牌名	Skull of Orm
顏色	神器
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}
類別	神器
力量／防禦力	-
收集編號	313/350
畫家	Daren Bader
規則敘述	{五}，{橫置}：將目標結界牌從你的墳墓場移回你手上。
背景敘述	這頭骨雖不再有生氣，卻依舊具有影響魔力流動的奇異力量。
	
中文牌名	魔法書
英文牌名	Spellbook
顏色	神器
稀有度	非普通
魔法力費用	{零}
類別	神器
力量／防禦力	-
收集編號	314/350
畫家	Andrew Goldhawk
規則敘述	你的手牌數量沒有上限。
背景敘述	知識無所不知。
	
中文牌名	繁星羅盤
英文牌名	Star Compass
顏色	神器
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}
類別	神器
力量／防禦力	-
收集編號	315/350
畫家	Donato Giancola
規則敘述	繁星羅盤須橫置進場。
規則敘述	{橫置}：加一點魔法力到你的魔法力池中，其顏色為由你操控的基本地能產生之任一顏色。
背景敘述	它並不指引北方。它指引著家鄉。
	
中文牌名	泰菲力的魔術方塊
英文牌名	Teferi's Puzzle Box
顏色	神器
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}
類別	神器
力量／防禦力	-
收集編號	316/350
畫家	Donato Giancola
規則敘述	在每位玩家的抽牌步驟開始時，該玩家將其手牌以任意次序置於其牌庫底，然後抽等量的牌。（該玩家先抽本回合應抽的牌。）
	
	
中文牌名	骨頭御座
英文牌名	Throne of Bone
顏色	神器
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}
類別	神器
力量／防禦力	-
收集編號	317/350
畫家	Donato Giancola
規則敘述	每當有玩家使用黑色咒語時，你可以支付{一}。若你如此做，你獲得1點生命。
背景敘述	以千百股恐懼玷污。
	
中文牌名	克撒之鎧
英文牌名	Urza's Armor
顏色	神器
稀有度	稀有
魔法力費用	{六}
類別	神器
力量／防禦力	-
收集編號	318/350
畫家	rk post
規則敘述	若任何來源將對你造成傷害，則防止該傷害中的1點。
背景敘述	克撒的身體防護妥當無比，卻疏忽了靈魂的防護。
	
中文牌名	艾卡尼思亂心具
英文牌名	Vexing Arcanix
顏色	神器
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}
類別	神器
力量／防禦力	-
收集編號	319/350
畫家	Jim Nelson
規則敘述	{三}，{橫置}：目標玩家說出一個牌名，然後展示其牌庫頂牌。若該牌的名稱是你所說的名稱，則該玩家將該牌置於其手上。若不是，則該玩家將該牌置入其墳墓場，並且艾卡尼思亂心具對他造成2點傷害。
	
	
中文牌名	長矛之牆
英文牌名	Wall of Spears
顏色	神器
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}
類別	神器生物～牆
力量／防禦力	2/3
收集編號	320/350
畫家	Christopher Moeller
規則敘述	（牆不能攻擊）
規則敘述	先攻（此生物會比不具先攻異能的生物提前造成戰鬥傷害。）
背景敘述	「長棍是你的伙伴，有尖端的長棍是你的好伙伴。配有尖長棍的軍隊，是你的最佳伙伴。」
背景敘述	～歐尼亞士官
	
中文牌名	木製法球
英文牌名	Wooden Sphere
顏色	神器
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}
類別	神器
力量／防禦力	-
收集編號	321/350
畫家	Donato Giancola
規則敘述	每當有玩家使用綠色咒語時，你可以支付{一}。若你如此做，你獲得1點生命。
背景敘述	以千百束枝條強固。
	
中文牌名	黃銅之都
英文牌名	City of Brass
顏色	地
稀有度	稀有
魔法力費用	-
類別	地
力量／防禦力	-
收集編號	322/350
畫家	Ron Walotsky
規則敘述	每當黃銅之都成為橫置時，它對你造成1點傷害。
規則敘述	{橫置}：加一點任意顏色的魔法力到你的魔法力池中。
	
	
中文牌名	海岸樓塔
英文牌名	Coastal Tower
顏色	地
稀有度	非普通
魔法力費用	-
類別	地
力量／防禦力	-
收集編號	323/350
畫家	Don Hazeltine
規則敘述	海岸樓塔須橫置進場。
規則敘述	{橫置}：加{白}或{藍}到你的魔法力池中。
背景敘述	夜中的信標，霧裡的幻夢。
	
中文牌名	妖精鄉宮殿
英文牌名	Elfhame Palace
顏色	地
稀有度	非普通
魔法力費用	-
類別	地
力量／防禦力	-
收集編號	324/350
畫家	Anthony S. Waters
規則敘述	妖精鄉宮殿須橫置進場。
規則敘述	{橫置}：加{綠}或{白}到你的魔法力池中。
背景敘述	妖精鄉是妖精所能接受的事物中最接近「文明」者。
	
中文牌名	鹹沼
英文牌名	Salt Marsh
顏色	地
稀有度	非普通
魔法力費用	-
類別	地
力量／防禦力	-
收集編號	325/350
畫家	Jerry Tiritilli
規則敘述	鹹沼須橫置進場。
規則敘述	{橫置}：加{藍}或{黑}到你的魔法力池中。
背景敘述	滯水只能滋生死亡。
背景敘述	～烏爾博格諺語
	
中文牌名	西瓦綠洲
英文牌名	Shivan Oasis
顏色	地
稀有度	非普通
魔法力費用	-
類別	地
力量／防禦力	-
收集編號	326/350
畫家	Rob Alexander
規則敘述	西瓦綠洲須橫置進場。
規則敘述	{橫置}：加{紅}或{綠}到你的魔法力池中。
背景敘述	唯有最堅強的探險者才能活著嚐到這果實。
	
中文牌名	烏爾博格火山
英文牌名	Urborg Volcano
顏色	地
稀有度	非普通
魔法力費用	-
類別	地
力量／防禦力	-
收集編號	327/350
畫家	Tony Szczudlo
規則敘述	烏爾博格火山須橫置進場。
規則敘述	{橫置}：加{黑}或{紅}到你的魔法力池中。
背景敘述	在烏爾博格的中心地帶，濃密的黑煙自巨大的火山群冒出，將大地籠罩在恆久的黑暗裡。
	
中文牌名	克撒的礦脈
英文牌名	Urza's Mine
顏色	地
稀有度	非普通
魔法力費用	-
類別	地～克撒的礦脈
力量／防禦力	-
收集編號	328/350
畫家	Brian Snoddy
規則敘述	{橫置}：加{一}到你的魔法力池中。若你同時操控克撒的礦脈、克撒的塔和克撒的動力爐，則改為加{二}到你的魔法力池中。
	
	
中文牌名	克撒的動力爐
英文牌名	Urza's Power Plant
顏色	地
稀有度	非普通
魔法力費用	-
類別	地～克撒的動力爐
力量／防禦力	-
收集編號	329/350
畫家	Brian Snoddy
規則敘述	{橫置}：加{一}到你的魔法力池中。若你同時操控克撒的礦脈、克撒的塔和克撒的動力爐，則改為加{二}到你的魔法力池中。
	
	
中文牌名	克撒的塔
英文牌名	Urza's Tower
顏色	地
稀有度	非普通
魔法力費用	-
類別	地～克撒的塔
力量／防禦力	-
收集編號	330/350
畫家	Brian Snoddy
規則敘述	{橫置}：加{一}到你的魔法力池中。若你同時操控克撒的礦脈、克撒的塔和克撒的動力爐，則改為加{三}到你的魔法力池中。
	
	
中文牌名	平原
英文牌名	Plains
顏色	地
稀有度	基本地
魔法力費用	-
類別	基本地～平原
力量／防禦力	-
收集編號	331/350
畫家	John Avon
規則敘述	{白}
	
	
中文牌名	平原
英文牌名	Plains
顏色	地
稀有度	基本地
魔法力費用	-
類別	基本地～平原
力量／防禦力	-
收集編號	332/350
畫家	Matthew Mitchell
規則敘述	{白}
	
	
中文牌名	平原
英文牌名	Plains
顏色	地
稀有度	基本地
魔法力費用	-
類別	基本地～平原
力量／防禦力	-
收集編號	333/350
畫家	John Avon
規則敘述	{白}
	
	
中文牌名	平原
英文牌名	Plains
顏色	地
稀有度	基本地
魔法力費用	-
類別	基本地～平原
力量／防禦力	-
收集編號	334/350
畫家	Fred Fields
規則敘述	{白}
	
	
中文牌名	海島
英文牌名	Island
顏色	地
稀有度	基本地
魔法力費用	-
類別	基本地～海島
力量／防禦力	-
收集編號	335/350
畫家	John Avon
規則敘述	{藍}
	
	
中文牌名	海島
英文牌名	Island
顏色	地
稀有度	基本地
魔法力費用	-
類別	基本地～海島
力量／防禦力	-
收集編號	336/350
畫家	John Avon
規則敘述	{藍}
	
	
中文牌名	海島
英文牌名	Island
顏色	地
稀有度	基本地
魔法力費用	-
類別	基本地～海島
力量／防禦力	-
收集編號	337/350
畫家	Tony Szczudlo
規則敘述	{藍}
	
	
中文牌名	海島
英文牌名	Island
顏色	地
稀有度	基本地
魔法力費用	-
類別	基本地～海島
力量／防禦力	-
收集編號	338/350
畫家	Scott Bailey
規則敘述	{藍}
	
	
中文牌名	沼澤
英文牌名	Swamp
顏色	地
稀有度	基本地
魔法力費用	-
類別	基本地～沼澤
力量／防禦力	-
收集編號	339/350
畫家	Bob Eggleton
規則敘述	{黑}
	
	
中文牌名	沼澤
英文牌名	Swamp
顏色	地
稀有度	基本地
魔法力費用	-
類別	基本地～沼澤
力量／防禦力	-
收集編號	340/350
畫家	John Avon
規則敘述	{黑}
	
	
中文牌名	沼澤
英文牌名	Swamp
顏色	地
稀有度	基本地
魔法力費用	-
類別	基本地～沼澤
力量／防禦力	-
收集編號	341/350
畫家	Dan Frazier
規則敘述	{黑}
	
	
中文牌名	沼澤
英文牌名	Swamp
顏色	地
稀有度	基本地
魔法力費用	-
類別	基本地～沼澤
力量／防禦力	-
收集編號	342/350
畫家	Larry Elmore
規則敘述	{黑}
	
	
中文牌名	山脈
英文牌名	Mountain
顏色	地
稀有度	基本地
魔法力費用	-
類別	基本地～山脈
力量／防禦力	-
收集編號	343/350
畫家	John Avon
規則敘述	{紅}
	
	
中文牌名	山脈
英文牌名	Mountain
顏色	地
稀有度	基本地
魔法力費用	-
類別	基本地～山脈
力量／防禦力	-
收集編號	344/350
畫家	John Avon
規則敘述	{紅}
	
	
中文牌名	山脈
英文牌名	Mountain
顏色	地
稀有度	基本地
魔法力費用	-
類別	基本地～山脈
力量／防禦力	-
收集編號	345/350
畫家	John Avon
規則敘述	{紅}
	
	
中文牌名	山脈
英文牌名	Mountain
顏色	地
稀有度	基本地
魔法力費用	-
類別	基本地～山脈
力量／防禦力	-
收集編號	346/350
畫家	Rob Alexander
規則敘述	{紅}
	
	
中文牌名	樹林
英文牌名	Forest
顏色	地
稀有度	基本地
魔法力費用	-
類別	基本地～樹林
力量／防禦力	-
收集編號	347/350
畫家	John Avon
規則敘述	{綠}
	
	
中文牌名	樹林
英文牌名	Forest
顏色	地
稀有度	基本地
魔法力費用	-
類別	基本地～樹林
力量／防禦力	-
收集編號	348/350
畫家	John Avon
規則敘述	{綠}
	
	
中文牌名	樹林
英文牌名	Forest
顏色	地
稀有度	基本地
魔法力費用	-
類別	基本地～樹林
力量／防禦力	-
收集編號	349/350
畫家	John Avon
規則敘述	{綠}
	
	
中文牌名	樹林
英文牌名	Forest
顏色	地
稀有度	基本地
魔法力費用	-
類別	基本地～樹林
力量／防禦力	-
收集編號	350/350
畫家	John Avon
規則敘述	{綠}
中文牌名	熱切的軍校生
英文牌名	Eager Cadet
稀有度	普通
顏色	白色
魔法力費用	{白}
類別	生物～士兵
力量／防禦力	1/1
收集編號	S1/7
畫家	Greg & Tim Hildebrandt
	
背景敘述	「訓練？對我來說，看到自己的莊稼被燒得一乾二淨，就是最好的訓練了。」
	
中文牌名	復仇
英文牌名	Vengeance
稀有度	非普通
顏色	白色
魔法力費用	{三}{白}
類別	巫術
力量／防禦力	-
收集編號	S2/7
畫家	Paolo Parente
規則敘述	消滅目標已橫置的生物。
背景敘述	苦澀如青蒿，甜美如香酒。
	
中文牌名	巨章魚
英文牌名	Giant Octopus
稀有度	普通
顏色	藍色
魔法力費用	{三}{藍}
類別	生物～章魚
力量／防禦力	3/3
收集編號	S3/7
畫家	Heather Hudson
	
背景敘述	「在我眼前的可怕怪物，真是足以列入奇聞傳說裏面呢…腦袋上長的與其說是八隻胳膊，倒不如說是八隻腳…有它身軀的兩倍長，像瘋婆子的頭髮那樣亂舞。」
背景敘述	～朱爾．凡爾納，《海底兩萬里》
	
中文牌名	海雕
英文牌名	Sea Eagle
稀有度	普通
顏色	藍色
魔法力費用	{一}{藍}
類別	生物～鳥
力量／防禦力	1/1
收集編號	S4/7
畫家	Anthony S. Waters
規則敘述	飛行（只有具飛行異能的生物才能阻擋它。）
背景敘述	海天交界之處，利爪劃過魚腹。
	
中文牌名	威瑟垂克斯
英文牌名	Vizzerdrix
稀有度	稀有
顏色	藍色
魔法力費用	{六}{藍}
類別	生物～野獸
力量／防禦力	6/6
收集編號	S5/7
畫家	Dave Dorman
	
背景敘述	一個窮極無聊的法師，有一天用兔子與水虎魚作出了威瑟垂克斯。而他再也沒機會犯同樣的錯誤。
	
中文牌名	龐大巴洛西
英文牌名	Enormous Baloth
稀有度	非普通
顏色	綠色
魔法力費用	{六}{綠}
類別	生物～野獸
力量／防禦力	7/7
收集編號	S6/7
畫家	Mark Tedin
	
背景敘述	牠的食物包括水果，植物，林地裡的小動物，林地裡的大動物，林地，果園，果農，以及小城鎮。
	
中文牌名	銀背猿
英文牌名	Silverback Ape
稀有度	非普通
顏色	綠色
魔法力費用	{三}{綠}{綠}
類別	生物～猿猴
力量／防禦力	5/5
收集編號	S7/7
畫家	Ron Spears
	
背景敘述	牠沒有王冠，座下亦非黃金御座，但見識過其力量者依舊向牠歡呼朝拜。
	

